msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-01-29 18:14+0100\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: cf448e737e0d6d7b78742f963d761c61\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-01 00:00\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cf448e737e0d6d7b78742f963d761c61\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 1\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /packages/twenty-server/src/engine/core-modules/i18n/locales/en.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 31\n"

#. js-lingui-id: Q0ISF1
#: src/engine/twenty-orm/utils/compute-relation-connect-query-configs.util.ts
msgid "{fieldName} and {fieldName}Id cannot be both provided."
msgstr "{fieldName}和{fieldName}Id不能同时提供。"

#. js-lingui-id: ZkHTHm
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/index-metadata/utils/validate-can-create-unique-index.util.ts
msgid "{fieldType} fields cannot be unique."
msgstr "{fieldType} 字段不能是唯一的。"

#. js-lingui-id: LeIJhm
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "{fieldType} fields cannot have a default value."
msgstr "{fieldType} 字段不能设定默认值。"

#. js-lingui-id: iEZavm
#: src/engine/core-modules/dns-manager/services/dns-manager.service.ts
msgid "{hostnameCount} hostnames found for domain '{domainName}'. Expect 1"
msgstr "域名“{domainName}”找到{hostnameCount}个主机名。预期1"

#. js-lingui-id: kZR6+h
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "A company"
msgstr "公司"

#. js-lingui-id: +aeifv
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "A connected account"
msgstr "关联账户"

#. js-lingui-id: cOSBjW
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
msgid "A dashboard"
msgstr "仪表板"

#. js-lingui-id: ixdsnM
#: src/engine/core-modules/dns-manager/exceptions/dns-manager.exception.ts
msgid "A DNS manager error occurred."
msgstr "发生 DNS 管理器错误。"

#. js-lingui-id: Hjj8vT
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "A duplicate entry was detected."
msgstr "检测到重复条目。"

#. js-lingui-id: HCoswz
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "A favorite that can be accessed from the left menu"
msgstr "可从左侧菜单访问的收藏"

#. js-lingui-id: othZF2
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
msgid "A field with this name already exists."
msgstr "已存在同名字段。"

#. js-lingui-id: 6w8bHl
#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts
msgid "A Folder of favorites"
msgstr "收藏夹"

#. js-lingui-id: +aAI33
#: src/engine/metadata-modules/serverless-function/serverless-function.exception.ts
msgid "A function with this name already exists."
msgstr "已存在同名函数。"

#. js-lingui-id: sSGYmf
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-thread.workspace-entity.ts
msgid "A group of related messages (e.g. email thread, chat thread)"
msgstr "一组相关消息（如电子邮件线程、聊天线程）"

#. js-lingui-id: 1Pylbk
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-join-column-name.util.ts
msgid "A many to one relation field should always declare a join column"
msgstr ""

#. js-lingui-id: vZj1Xc
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
msgid "A message sent or received through a messaging channel (email, chat, etc.)"
msgstr "通过消息渠道（电子邮件、聊天等）发送或接收的消息"

#. js-lingui-id: Nh/ZZe
#: src/engine/metadata-modules/object-metadata/object-metadata.exception.ts
msgid "A name conflict occurred."
msgstr "发生名称冲突。"

#. js-lingui-id: ChJFls
#: src/modules/calendar/calendar-event-import-manager/drivers/exceptions/calendar-event-import-driver.exception.ts
msgid "A network error occurred while accessing calendar."
msgstr "访问日历时发生网络错误。"

#. js-lingui-id: bufuBA
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
msgid "A note"
msgstr "笔记"

#. js-lingui-id: 6kUkZW
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
msgid "A note target"
msgstr "笔记目标"

#. js-lingui-id: MtcxLV
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-join-column-name.util.ts
msgid "A one to many relation field should never declare a join column"
msgstr ""

#. js-lingui-id: W6LTzL
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "A payment processing error occurred."
msgstr "发生支付处理错误。"

#. js-lingui-id: Io42ej
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "A person"
msgstr "个人"

#. js-lingui-id: sieBE7
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "A record with this relationship already exists."
msgstr "已存在具有此关系的记录。"

#. js-lingui-id: j7gCou
#: src/engine/api/graphql/workspace-query-runner/workspace-query-runner.exception.ts
msgid "A record with this value already exists."
msgstr "已存在具有此值的记录。"

#. js-lingui-id: bx1He3
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "A required configuration is missing."
msgstr "缺少必需的配置。"

#. js-lingui-id: FVCXUT
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/data-arg.processor.ts
msgid "A required field is missing."
msgstr ""

#. js-lingui-id: Q2De+v
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-role-label-uniqueness.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "A role with this label already exists."
msgstr "带有此标签的角色已存在。"

#. js-lingui-id: HijTmf
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-skill-name-uniqueness.util.ts
msgid "A skill with this name already exists"
msgstr ""

#. js-lingui-id: jX0IPx
#: src/engine/metadata-modules/skill/skill.exception.ts
msgid "A skill with this name already exists."
msgstr ""

#. js-lingui-id: mkFXEH
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "A task"
msgstr "任务"

#. js-lingui-id: hk2NzW
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts
msgid "A task target"
msgstr "任务目标"

#. js-lingui-id: c1qcYo
#: src/modules/calendar/calendar-event-import-manager/drivers/exceptions/calendar-event-import-driver.exception.ts
msgid "A temporary error occurred. Please try again."
msgstr "发生临时错误。请重试。"

#. js-lingui-id: reBsjo
#: src/modules/connected-account/refresh-tokens-manager/exceptions/connected-account-refresh-tokens.exception.ts
msgid "A temporary network error occurred."
msgstr "发生临时网络错误。"

#. js-lingui-id: WBtp3/
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "A user with this email already exists."
msgstr "已存在使用该电子邮件的用户。"

#. js-lingui-id: qqnpQ9
#: src/engine/metadata-modules/view/exceptions/view.exception.ts
msgid "A view error occurred."
msgstr "发生视图错误。"

#. js-lingui-id: NsB3MF
#: src/engine/metadata-modules/view-field/exceptions/view-field.exception.ts
msgid "A view field error occurred."
msgstr "发生视图字段错误。"

#. js-lingui-id: Rth998
#: src/engine/metadata-modules/view-filter/exceptions/view-filter.exception.ts
msgid "A view filter error occurred."
msgstr "发生视图过滤器错误。"

#. js-lingui-id: 2rU/w8
#: src/engine/metadata-modules/view-filter-group/exceptions/view-filter-group.exception.ts
msgid "A view filter group error occurred."
msgstr "发生视图过滤器组错误。"

#. js-lingui-id: znJ6EA
#: src/engine/metadata-modules/view-group/exceptions/view-group.exception.ts
msgid "A view group error occurred."
msgstr "发生视图组错误。"

#. js-lingui-id: gHC5sU
#: src/engine/metadata-modules/view-sort/exceptions/view-sort.exception.ts
msgid "A view sort error occurred."
msgstr "发生视图排序错误。"

#. js-lingui-id: ZIN9Ga
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "A workflow"
msgstr "工作流"

#. js-lingui-id: YwBCp8
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-automated-trigger.workspace-entity.ts
msgid "A workflow automated trigger"
msgstr "一个工作流自动触发器"

#. js-lingui-id: 1+xDbI
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "A workflow run"
msgstr "工作流运行"

#. js-lingui-id: N0g7rp
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "A workflow version"
msgstr "工作流版本"

#. js-lingui-id: HpZ/I5
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "A workspace member"
msgstr "工作区成员"

#. js-lingui-id: GDKKxT
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Access Token"
msgstr "访问令牌"

#. js-lingui-id: Bk+qoW
#: src/modules/connected-account/refresh-tokens-manager/exceptions/connected-account-refresh-tokens.exception.ts
msgid "Access token not found."
msgstr "未找到访问令牌。"

#. js-lingui-id: pd81Qb
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Account Owner"
msgstr "账户所有者"

#. js-lingui-id: loqL/f
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Account owner for companies"
msgstr "公司账户所有者"

#. js-lingui-id: HZosRi
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Account Owner For Companies"
msgstr "公司账户所有者"

#. js-lingui-id: 48AxkT
#: src/engine/workspace-manager/workspace-cleaner/services/cleaner.workspace-service.ts
msgid "Action needed to prevent workspace deletion"
msgstr "防止工作区删除所需的操作"

#. js-lingui-id: j0DfGR
#: src/engine/core-modules/auth/services/reset-password.service.ts
msgid "Action Needed to Reset Password"
msgstr "需要操作以重置密码"

#. js-lingui-id: 8Q5bRY
#: src/engine/core-modules/auth/services/reset-password.service.ts
msgid "Action Needed to Set Password"
msgstr "需要操作以设置密码"

#. js-lingui-id: Du6bPw
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Address"
msgstr "地址"

#. js-lingui-id: JiOJxf
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Address (deprecated) "
msgstr "地址（已弃用）"

#. js-lingui-id: Knl3c9
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Address of the company"
msgstr "公司地址"

#. js-lingui-id: zJhwjv
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Address of the company - deprecated in favor of new address field"
msgstr "公司地址 - 已弃用，改用新地址字段"

#. js-lingui-id: VmatbA
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Admin role not found."
msgstr "未找到管理员角色。"

#. js-lingui-id: kmAKx+
#: src/engine/metadata-modules/ai/ai-agent/agent.exception.ts
msgid "Agent execution failed."
msgstr "代理执行失败。"

#. js-lingui-id: mDXkHu
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-agent-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-agent-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-agent-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-agent-validator.service.ts
msgid "Agent not found"
msgstr "代理未找到"

#. js-lingui-id: UxwIFr
#: src/engine/metadata-modules/ai/ai-agent/agent.exception.ts
msgid "Agent not found."
msgstr "代理未找到."

#. js-lingui-id: EisfDV
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-agent-name-uniqueness.util.ts
msgid "Agent with name \"{name}\" already exists"
msgstr "名称为 \"{name}\" 的代理已存在"

#. js-lingui-id: W58PBh
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Aggregated / filtered event to be displayed on the timeline"
msgstr "时间轴上显示的汇总/筛选事件"

#. js-lingui-id: WG8+0x
#: src/modules/workflow/common/exceptions/workflow-version-step.exception.ts
msgid "AI agent step execution failed."
msgstr "AI 代理步骤执行失败。"

#. js-lingui-id: pdOYzu
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/workspace-members-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/workflows-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/workflow-versions-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/workflow-runs-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/timeline-activities-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/tasks-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/people-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/opportunities-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/notes-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/messages-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/message-threads-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/dashboards-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/companies-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/calendar-events-all.view.ts
msgid "All {objectLabelPlural}"
msgstr "全部{objectLabelPlural}"

#. js-lingui-id: hehnjM
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#. js-lingui-id: pZEIPj
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-agent-name-uniqueness.util.ts
msgid "An agent with this name already exists"
msgstr "带有此名称的代理已存在"

#. js-lingui-id: Wnol69
#: src/engine/metadata-modules/ai/ai-agent/agent.exception.ts
msgid "An agent with this name already exists."
msgstr "带有此名称的代理已存在."

#. js-lingui-id: MjyFvC
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "An attachment"
msgstr "附件"

#. js-lingui-id: eW83iC
#: src/modules/messaging/message-import-manager/drivers/microsoft/exceptions/microsoft-import-driver.exception.ts
msgid "An error occurred during messages import"
msgstr "导入消息时发生错误"

#. js-lingui-id: dhcf1B
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration.exception.ts
msgid "An error occurred during workspace migration."
msgstr "工作区迁移过程中发生错误。"

#. js-lingui-id: S7yZl9
#: src/engine/core-modules/two-factor-authentication/two-factor-authentication.exception.ts
msgid "An error occurred with two-factor authentication data."
msgstr "双因素身份验证数据发生错误。"

#. js-lingui-id: XyOToQ
#: src/engine/core-modules/graphql/utils/generate-graphql-error-from-error.util.ts
#: src/engine/core-modules/graphql/hooks/use-graphql-error-handler.hook.ts
#: src/engine/api/common/common-query-runners/errors/standard-error-message.constant.ts
msgid "An error occurred."
msgstr "发生错误。"

#. js-lingui-id: P/8dT5
#: src/engine/metadata-modules/index-metadata/index-field-metadata.exception.ts
msgid "An index metadata error occurred."
msgstr "发生索引元数据错误。"

#. js-lingui-id: +MvnxO
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "An index must contain at least one field"
msgstr "索引中必须至少包含一个字段"

#. js-lingui-id: SOp/Vw
#: src/engine/core-modules/workspace-invitation/workspace-invitation.exception.ts
msgid "An invitation has already been sent to this email."
msgstr "已向该电子邮件发送邀请。"

#. js-lingui-id: CQ5DXU
#: src/engine/metadata-modules/object-metadata/object-metadata.exception.ts
msgid "An object with this name already exists."
msgstr "带有此名称的对象已存在."

#. js-lingui-id: bZq8rL
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "An opportunity"
msgstr "机会"

#. js-lingui-id: Tstlpf
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "An unexpected billing error occurred."
msgstr "发生意外的计费错误。"

#. js-lingui-id: acTNEg
#: src/engine/core-modules/twenty-config/twenty-config.exception.ts
msgid "An unexpected configuration error occurred."
msgstr "发生意外的配置错误。"

#. js-lingui-id: W5A0Ly
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-runner-v2/exceptions/workspace-migration-runner.exception.ts
#: src/engine/workspace-cache/exceptions/workspace-cache.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/view-sort/filters/view-sort-rest-api-exception.filter.ts
#: src/engine/metadata-modules/view-group/filters/view-group-rest-api-exception.filter.ts
#: src/engine/metadata-modules/view-filter-group/filters/view-filter-group-rest-api-exception.filter.ts
#: src/engine/metadata-modules/view-filter/filters/view-filter-rest-api-exception.filter.ts
#: src/engine/metadata-modules/view-field/filters/view-field-rest-api-exception.filter.ts
#: src/engine/metadata-modules/view/filters/view-rest-api-exception.filter.ts
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate-group.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/remote-server/remote-table/distant-table/distant-table.exception.ts
msgid "An unexpected error occurred."
msgstr "发生意外错误."

#. js-lingui-id: q8ZbjA
#: src/modules/calendar/calendar-event-import-manager/exceptions/calendar-event-import.exception.ts
#: src/modules/calendar/calendar-event-import-manager/drivers/exceptions/calendar-event-import-driver.exception.ts
msgid "An unknown calendar error occurred."
msgstr "发生未知的日历错误。"

#. js-lingui-id: JKWicb
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Annual Recurring Revenue: The actual or estimated annual revenue of the company"
msgstr "年度经常性收入：公司的实际或估计年收入"

#. js-lingui-id: fRWsMD
#: src/engine/metadata-modules/ai/ai-agent/agent.exception.ts
msgid "API key is not configured."
msgstr "未配置 API 密钥。"

#. js-lingui-id: MyJhTw
#: src/engine/core-modules/api-key/exceptions/api-key.exception.ts
msgid "API key not found."
msgstr "未找到 API 密钥。"

#. js-lingui-id: TLSelA
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "API key role configuration not found."
msgstr "未找到 API 密钥角色配置。"

#. js-lingui-id: tGfHmi
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "API key role not found."
msgstr "未找到 API 密钥角色。"

#. js-lingui-id: ltvmAF
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
#: src/engine/core-modules/auth/strategies/jwt.auth.strategy.spec.ts
#: src/engine/core-modules/application/application.exception.ts
msgid "Application not found."
msgstr "未找到应用程序。"

#. js-lingui-id: 9qtW5o
#: src/engine/core-modules/applicationVariable/application-variable.exception.ts
msgid "Application variable not found."
msgstr "未找到应用程序变量。"

#. js-lingui-id: mU5fvk
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/services/approved-access-domain.service.ts
msgid "Approved access domain already registered."
msgstr "批准的访问域已注册。"

#. js-lingui-id: DGW5iN
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/services/approved-access-domain.service.ts
msgid "Approved access domain does not match email domain"
msgstr "批准的访问域与电子邮件域不匹配"

#. js-lingui-id: BKvuAq
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/services/approved-access-domain.service.ts
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/services/approved-access-domain.service.ts
msgid "Approved access domain has already been validated"
msgstr "批准的访问域已被验证"

#. js-lingui-id: paHOg2
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/approved-access-domain.exception.ts
msgid "Approved access domain not found."
msgstr "未找到批准的访问域。"

#. js-lingui-id: naCW6Z
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "April"
msgstr "四月"

#. js-lingui-id: 3EiOLz
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "ARR"
msgstr "ARR"

#. js-lingui-id: Ek7xGj
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Assigned tasks"
msgstr "分配的任务"

#. js-lingui-id: kZ7PLo
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/tasks-assigned-to-me.ts
msgid "Assigned to Me"
msgstr "分配给我"

#. js-lingui-id: ojKCLU
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Assignee"
msgstr "受托人"

#. js-lingui-id: Max2GU
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Associated User Id"
msgstr "关联用户 ID"

#. js-lingui-id: K9efby
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-relation-creation-payload.util.ts
msgid "At least one relation is require"
msgstr "至少需要一个关系"

#. js-lingui-id: UY1vmE
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#. js-lingui-id: dda+ze
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment author (deprecated - use createdBy)"
msgstr "附件作者（已弃用 - 使用 createdBy）"

#. js-lingui-id: bIaesZ
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment company"
msgstr "附件公司"

#. js-lingui-id: wtcL/T
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment dashboard"
msgstr "附件仪表板"

#. js-lingui-id: u3pBxa
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment file category"
msgstr "附件文件类别"

#. js-lingui-id: gfGYcl
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment full path"
msgstr "附件完整路径"

#. js-lingui-id: wjocwa
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment name"
msgstr "附件名称"

#. js-lingui-id: FWlOXr
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment note"
msgstr "附件备注"

#. js-lingui-id: YASWpH
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment opportunity"
msgstr "附件机会"

#. js-lingui-id: P38yED
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment person"
msgstr "附件联系人"

#. js-lingui-id: Tx1DxS
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment task"
msgstr "附件任务"

#. js-lingui-id: ZXjjRz
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment type (deprecated - use fileCategory)"
msgstr "附件类型（已弃用 - 使用 fileCategory）"

#. js-lingui-id: tH6L3e
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment workflow"
msgstr "附件工作流程"

#. js-lingui-id: w/Sphq
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#. js-lingui-id: 2tQOVc
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Attachments created by the workspace member"
msgstr "工作区成员创建的附件"

#. js-lingui-id: iVnA89
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Attachments linked to the company"
msgstr "与公司关联的附件"

#. js-lingui-id: MuTXtT
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Attachments linked to the contact."
msgstr "与联系人关联的附件。"

#. js-lingui-id: 2AEUIb
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
msgid "Attachments linked to the dashboard"
msgstr "与仪表板关联的附件"

#. js-lingui-id: kw0mLu
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Attachments linked to the opportunity"
msgstr "与机会关联的附件"

#. js-lingui-id: 83l3Yd
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Attachments linked to the workflow"
msgstr "与工作流关联的附件"

#. js-lingui-id: fCbqr7
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Attachments tied to the {label}"
msgstr "与 {label} 关联的附件"

#. js-lingui-id: DBHTm/
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "August"
msgstr "八月"

#. js-lingui-id: cNBqH+
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Auth failed at"
msgstr "认证失败于"

#. js-lingui-id: LB4qX/
#: src/engine/core-modules/auth/utils/auth-graphql-api-exception-handler.util.ts
msgid "Authentication is not enabled with this provider."
msgstr "此提供者未启用身份验证。"

#. js-lingui-id: Tsx+z2
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.service.ts
msgid "Authentication is required to access this feature. Please sign in and try again."
msgstr "需要验证才能访问此功能。请登录后重试。"

#. js-lingui-id: cgNV3G
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
#: src/engine/core-modules/file/file.exception.ts
msgid "Authentication is required."
msgstr "需要身份验证。"

#. js-lingui-id: VbeIOx
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Author"
msgstr "作者"

#. js-lingui-id: XJONK6
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Authored attachments"
msgstr "已创作的附件"

#. js-lingui-id: cvSznK
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-automated-trigger.workspace-entity.ts
msgid "Automated Trigger Type"
msgstr "自动触发类型"

#. js-lingui-id: 2mtBXs
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Automated Triggers"
msgstr "自动触发器"

#. js-lingui-id: RpExX0
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Automatically create People records when receiving or sending emails"
msgstr "接收或发送电子邮件时自动创建人员记录"

#. js-lingui-id: lXxdId
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Automatically create records for people you participated with in an event."
msgstr "自动为您参与活动的人员创建记录。"

#. js-lingui-id: kfcRb0
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#. js-lingui-id: S/mJUR
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Avatar Url"
msgstr "头像网址"

#. js-lingui-id: rkIGWa
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Billing customer not found."
msgstr "未找到计费客户。"

#. js-lingui-id: HVTHL6
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Billing meter not found."
msgstr "未找到计费计量器。"

#. js-lingui-id: FNftTK
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Billing plan not found."
msgstr "未找到计费套餐。"

#. js-lingui-id: LI7tcn
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Billing price not found."
msgstr "未找到计费价格。"

#. js-lingui-id: DDKhmc
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Billing product not found."
msgstr "未找到计费产品。"

#. js-lingui-id: Je6GWV
#: src/engine/workspace-manager/workspace-cleaner/exceptions/workspace-cleaner.exception.ts
msgid "Billing subscription not found."
msgstr "未找到计费订阅。"

#. js-lingui-id: K1172m
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
#: src/modules/blocklist/standard-objects/blocklist.workspace-entity.ts
#: src/modules/blocklist/standard-objects/blocklist.workspace-entity.ts
msgid "Blocklist"
msgstr "黑名单"

#. js-lingui-id: Tv2hxv
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Blocklisted handles"
msgstr "被屏蔽的账号"

#. js-lingui-id: L5JhJe
#: src/modules/blocklist/standard-objects/blocklist.workspace-entity.ts
msgid "Blocklists"
msgstr "黑名单"

#. js-lingui-id: bGQplw
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
msgid "Body"
msgstr "正文"

#. js-lingui-id: 6+byWT
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/opportunity-by-stage.view.ts
msgid "By Stage"
msgstr "按阶段"

#. js-lingui-id: jQX8V+
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/tasks-by-status.view.ts
msgid "By Status"
msgstr "按状态"

#. js-lingui-id: 8mVqF7
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Cached record name"
msgstr "缓存记录名称"

#. js-lingui-id: Nh6GTX
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Calendar Channel"
msgstr "日历频道"

#. js-lingui-id: jfNQ0m
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts
msgid "Calendar Channel Event Association"
msgstr "日历频道事件关联"

#. js-lingui-id: kYNT3F
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts
msgid "Calendar Channel Event Associations"
msgstr "日历频道事件关联"

#. js-lingui-id: bQS4UN
#: src/modules/calendar/calendar-event-import-manager/drivers/exceptions/calendar-event-import-driver.exception.ts
msgid "Calendar channel is misconfigured."
msgstr "日历通道配置错误。"

#. js-lingui-id: Znix/S
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Calendar Channels"
msgstr "日历频道"

#. js-lingui-id: bRk+FR
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Calendar event"
msgstr "日历事件"

#. js-lingui-id: 1t3DGy
#: src/modules/calendar/calendar-event-import-manager/drivers/exceptions/calendar-event-import-driver.exception.ts
msgid "Calendar event not found."
msgstr "未找到日历事件。"

#. js-lingui-id: N2kMfO
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
msgid "Calendar event participant"
msgstr "日历事件参与者"

#. js-lingui-id: AWDqkQ
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
msgid "Calendar event participants"
msgstr "日历事件参与者"

#. js-lingui-id: ZI2UyM
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Calendar Event Participants"
msgstr "日历事件参与者"

#. js-lingui-id: X9A2xC
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Calendar events"
msgstr "日历事件"

#. js-lingui-id: GtrALl
#: src/modules/calendar/calendar-event-import-manager/exceptions/calendar-event-import.exception.ts
msgid "Calendar provider is not supported."
msgstr "不支持该日历提供商。"

#. js-lingui-id: CnNFfU
#: src/modules/calendar/calendar-event-import-manager/drivers/exceptions/calendar-event-import-driver.exception.ts
msgid "Calendar sync error."
msgstr "日历同步错误。"

#. js-lingui-id: eSaCR/
#: src/engine/twenty-orm/relation-nested-queries/utils/formatConnectRecordNotFoundErrorMessage.util.ts
msgid "Can't connect to {connectFieldName}. No unique record found with condition: {formattedConnectCondition}"
msgstr "无法连接到{connectFieldName}。无法找到符合以下条件的唯一记录：{formattedConnectCondition}"

#. js-lingui-id: 2oVE+z
#: src/engine/guards/impersonate-permission.guard.ts
msgid "Can't impersonate user via api key"
msgstr "无法通过 API 密钥模拟用户"

#. js-lingui-id: vxbVwc
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Cannot activate non-draft or non-last-published version"
msgstr "无法激活非草稿或非最新发布版本"

#. js-lingui-id: QYS2AB
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Cannot add field permissions on system objects."
msgstr "无法在系统对象上添加字段权限。"

#. js-lingui-id: FxFlC4
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Cannot add permissions on system objects."
msgstr "无法在系统对象上添加权限。"

#. js-lingui-id: 6kqLHf
#: src/engine/api/graphql/workspace-query-runner/workspace-query-runner.exception.ts
msgid "Cannot complete operation due to related records."
msgstr "由于存在相关记录，无法完成操作。"

#. js-lingui-id: LIPsWu
#: src/modules/workflow/common/workspace-services/workflow-version-validation.workspace-service.ts
msgid "Cannot create multiple draft versions for the same workflow"
msgstr "无法为同一工作流程创建多个草稿版本"

#. js-lingui-id: RggZr4
#: src/modules/workflow/common/workspace-services/workflow-version-validation.workspace-service.ts
msgid "Cannot create workflow version with status other than draft"
msgstr "无法创建除草稿之外状态的工作流程版本"

#. js-lingui-id: VPXcr5
#: src/engine/core-modules/user/services/user.service.ts
msgid "Cannot delete account: you are the only admin. Assign another admin or delete the workspace(s) first."
msgstr "无法删除账户：您是唯一的管理员。请先分配其他管理员或删除工作区。"

#. js-lingui-id: RYRFbW
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-agent-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-agent-validator.service.ts
msgid "Cannot delete standard agent"
msgstr "无法删除标准代理"

#. js-lingui-id: EN2+6i
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-skill-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-skill-validator.service.ts
msgid "Cannot delete standard skill"
msgstr ""

#. js-lingui-id: /olFYI
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Cannot delete the last admin user."
msgstr "无法删除最后一位管理员用户。"

#. js-lingui-id: mWk3X+
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/utils/handle-index-changes-during-field-update.util.ts
msgid "Cannot delete unique index that have not been created by the workspace custom application"
msgstr "无法删除非由工作区自定义应用创建的唯一索引"

#. js-lingui-id: AQyr9X
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Cannot delete, please update the label identifier field first"
msgstr "无法删除，请先更新标签标识字段"

#. js-lingui-id: FrNWt0
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/workspace-services/workflow-trigger.workspace-service.ts
msgid "Cannot disable non-active workflow version"
msgstr "无法禁用非活动工作流程版本"

#. js-lingui-id: otFZos
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-runner/workspace-migration-runner.service.ts
msgid "Cannot enable uniqueness due to existing duplicate values. Please review and fix your data first (including soft deleted records)."
msgstr "由于存在重复值，无法启用唯一性。请先查看并修复您的数据（包括软删除的记录）。"

#. js-lingui-id: lDTqT7
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Cannot give write permission on non-readable objects."
msgstr "无法为不可读的对象授予写入权限。"

#. js-lingui-id: r4uEo5
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Cannot give write permission without read permission."
msgstr "没有读取权限时无法授予写入权限。"

#. js-lingui-id: IDMgr/
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/workspace-services/workflow-trigger.workspace-service.ts
msgid "Cannot have more than one active workflow version"
msgstr "不能有多个活动中的工作流程版本"

#. js-lingui-id: Q0diyJ
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Cannot remove the last admin from the workspace."
msgstr "无法从工作区移除最后一位管理员。"

#. js-lingui-id: wNJvot
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Cannot switch subscription interval."
msgstr "无法切换订阅周期。"

#. js-lingui-id: U/P/gT
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Cannot switch subscription plan."
msgstr "无法切换订阅套餐。"

#. js-lingui-id: PjZIyI
#: src/modules/messaging/common/query-hooks/message/message-channel-update-one.pre-query.hook.ts
msgid "Cannot update message channel while sync is ongoing. Please wait for the sync to complete."
msgstr "无法在同步进行时更新消息通道。请等待同步完成。"

#. js-lingui-id: fpzw+t
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-agent-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-agent-validator.service.ts
msgid "Cannot update standard agent"
msgstr "无法更新标准代理"

#. js-lingui-id: I2EmgT
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-skill-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-skill-validator.service.ts
msgid "Cannot update standard skill properties (only activation/deactivation allowed)"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 4DKo3U
#: src/modules/workflow/common/workspace-services/workflow-version-validation.workspace-service.ts
msgid "Cannot update workflow version status manually"
msgstr "不能手动更新工作流程版本状态"

#. js-lingui-id: 4IVK41
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts
msgid "Channel ID"
msgstr "频道 ID"

#. js-lingui-id: Ubg/B+
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Channel Type"
msgstr "频道类型"

#. js-lingui-id: 9uirl8
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
msgid "Circular dependency detected in view filter group hierarchy"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 3wV73y
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "City"
msgstr "城市"

#. js-lingui-id: NRF7pg
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Close date"
msgstr "关闭日期"

#. js-lingui-id: o21Tgt
#: src/modules/workflow/common/exceptions/workflow-version-step.exception.ts
msgid "Code step execution failed."
msgstr "代码步骤执行失败。"

#. js-lingui-id: 96YB1a
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Color Scheme"
msgstr "配色方案"

#. js-lingui-id: s2QZS6
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Companies"
msgstr "公司"

#. js-lingui-id: 7i8j3G
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Company"
msgstr "公司"

#. js-lingui-id: yA1de7
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Company record position"
msgstr "公司记录位置"

#. js-lingui-id: L1uQuF
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Composite type not found."
msgstr "未找到复合类型。"

#. js-lingui-id: AgktVC
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Conference Solution"
msgstr "会议解决方案"

#. js-lingui-id: n8EtHV
#: src/engine/core-modules/twenty-config/twenty-config.exception.ts
msgid "Configuration validation failed."
msgstr "配置验证失败。"

#. js-lingui-id: g/dGHV
#: src/engine/core-modules/twenty-config/twenty-config.exception.ts
msgid "Configuration variable not found."
msgstr "未找到配置变量。"

#. js-lingui-id: WtMHh6
#: src/engine/core-modules/record-transformer/record-transformer.exception.ts
msgid "Conflicting phone calling code and country code."
msgstr "电话呼叫代码与国家代码冲突。"

#. js-lingui-id: gP+fzj
#: src/engine/core-modules/record-transformer/record-transformer.exception.ts
msgid "Conflicting phone calling code."
msgstr "电话呼叫代码冲突。"

#. js-lingui-id: CmQEdn
#: src/engine/core-modules/record-transformer/record-transformer.exception.ts
msgid "Conflicting phone country code."
msgstr "电话国家代码冲突。"

#. js-lingui-id: 1fFL4B
#: src/engine/twenty-orm/utils/compute-relation-connect-query-configs.util.ts
msgid "Connect is not allowed for {connectFieldName} on {objectMetadataNameSingular}"
msgstr "在{objectMetadataNameSingular}上不允许为{connectFieldName}进行连接。"

#. js-lingui-id: PQ1Dw2
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Connected Account"
msgstr "连接账户"

#. js-lingui-id: /OJTzk
#: src/engine/core-modules/tool/tools/send-email-tool/exceptions/send-email-tool.exception.ts
msgid "Connected account not found."
msgstr "未找到已连接账户。"

#. js-lingui-id: 9TzudL
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Connected accounts"
msgstr "连接账户"

#. js-lingui-id: AMDUqA
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Connected Accounts"
msgstr "连接账户"

#. js-lingui-id: bA6O5B
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Contact auto creation policy"
msgstr "联系人自动创建策略"

#. js-lingui-id: RnsmQs
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Contact’s avatar"
msgstr "联系人的头像"

#. js-lingui-id: pL+pqi
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Contact’s city"
msgstr "联系人所在城市"

#. js-lingui-id: VnWMlz
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Contact’s company"
msgstr "联系人的公司"

#. js-lingui-id: ITlFIB
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Contact’s Emails"
msgstr "联系人的电子邮件"

#. js-lingui-id: GuRtLY
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Contact’s job title"
msgstr "联系人的职位"

#. js-lingui-id: QrCvRQ
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Contact’s Linkedin account"
msgstr "联系人的 Linkedin 账户"

#. js-lingui-id: 6xPSVt
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Contact’s name"
msgstr "联系人姓名"

#. js-lingui-id: Y37CZ4
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Contact’s phone number"
msgstr "联系人的电话号码"

#. js-lingui-id: zsW3gg
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Contact’s phone numbers"
msgstr "联系人的电话号码"

#. js-lingui-id: uuZ00G
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Contact’s X/Twitter account"
msgstr "联系人的 X/Twitter 账户"

#. js-lingui-id: rx63gq
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-skill-required-properties.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-skill-required-properties.util.ts
msgid "Content cannot be empty"
msgstr ""

#. js-lingui-id: gdbojg
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/field-permission/field-permission.service.ts
msgid "Contradicting field permissions have been detected on a relation field ({fieldName})."
msgstr "检测到关系字段 ({fieldName}) 上存在相互矛盾的字段权限。"

#. js-lingui-id: LZf/L8
#: src/engine/metadata-modules/flat-entity/utils/find-flat-entity-by-id-in-flat-entity-maps-or-throw.util.ts
msgid "Could not find flat entity in maps"
msgstr "未找到地图中的平面实体"

#. js-lingui-id: jBrX/g
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Could not find index field related field metadata"
msgstr "找不到与索引字段相关的字段元数据"

#. js-lingui-id: HVajHk
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Could not find index related object metadata"
msgstr "找不到与索引相关的对象元数据"

#. js-lingui-id: YzCaIm
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-join-column-name.util.ts
msgid "Could not find relation field parent flat object"
msgstr ""

#. js-lingui-id: NCIYDF
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Created by"
msgstr "创建者"

#. js-lingui-id: 2ZhYYy
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/utils/from-create-field-input-to-flat-field-metadatas-to-create.util.ts
msgid "Created field metadata, parent object metadata not found"
msgstr "创建的字段元数据，未找到父对象元数据"

#. js-lingui-id: wPvFAD
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/base.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/base.workspace-entity.ts
msgid "Creation date"
msgstr "创建日期"

#. js-lingui-id: CJXWmO
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Creation DateTime"
msgstr "创建日期时间"

#. js-lingui-id: umhXiy
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/compute-cron-pattern-from-schedule.ts
msgid "Cron pattern '{pattern}' is invalid"
msgstr "Cron 模式 “{pattern}” 无效"

#. js-lingui-id: GuyjcQ
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-cron-trigger-validator.service.ts
msgid "Cron trigger already exists"
msgstr "定时任务触发器已存在"

#. js-lingui-id: MAPqJt
#: src/engine/metadata-modules/cron-trigger/exceptions/cron-trigger.exception.ts
msgid "Cron trigger already exists."
msgstr "定时任务触发器已存在."

#. js-lingui-id: Ej90Yp
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-cron-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-cron-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-cron-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-cron-trigger-validator.service.ts
msgid "Cron trigger not found"
msgstr "找不到定时任务触发器"

#. js-lingui-id: 4bnTs7
#: src/engine/metadata-modules/cron-trigger/exceptions/cron-trigger.exception.ts
msgid "Cron trigger not found."
msgstr "找不到定时任务触发器."

#. js-lingui-id: vz7B0E
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-cron-trigger-validator.service.ts
msgid "Cron trigger with same id already exists"
msgstr "具有相同 ID 的定时任务触发器已存在"

#. js-lingui-id: Mikszu
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Custom Connection Parameters"
msgstr "自定义连接参数"

#. js-lingui-id: 8vxOU0
#: src/engine/core-modules/workspace/workspace.exception.ts
msgid "Custom domain not found."
msgstr "未找到自定义域名。"

#. js-lingui-id: zsYQk/
#: src/engine/core-modules/workspace/workspace.exception.ts
msgid "Custom domains are disabled for this workspace."
msgstr "此工作区已禁用自定义域名。"

#. js-lingui-id: qHZppf
#: src/engine/metadata-modules/object-metadata/object-metadata.exception.ts
msgid "Custom object is missing a label identifier field."
msgstr "自定义对象缺少标签标识字段。"

#. js-lingui-id: 7p5kLi
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#. js-lingui-id: jlbLNx
#: src/modules/dashboard/exceptions/dashboard.exception.ts
msgid "Dashboard not found."
msgstr "未找到仪表板。"

#. js-lingui-id: Lddz0a
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
msgid "Dashboard page layout"
msgstr "仪表板页面布局"

#. js-lingui-id: FrOkwR
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
msgid "Dashboard record Position"
msgstr "仪表板记录位置"

#. js-lingui-id: xGgnPh
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
msgid "Dashboard title"
msgstr "仪表板标题"

#. js-lingui-id: w6iIMm
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
msgid "Dashboards"
msgstr "仪表板"

#. js-lingui-id: Bv/LBb
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "Data structure is invalid."
msgstr "数据结构无效。"

#. js-lingui-id: /sRN4g
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "Data version mismatch. Please refresh and try again."
msgstr "数据版本不匹配。请刷新后重试。"

#. js-lingui-id: NhQiQx
#: src/engine/core-modules/twenty-config/twenty-config.exception.ts
msgid "Database configuration is disabled."
msgstr "数据库配置已禁用。"

#. js-lingui-id: K2CQHf
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-database-event-trigger-validator.service.ts
msgid "Database event trigger already exists"
msgstr "数据库事件触发器已存在"

#. js-lingui-id: RjLvqZ
#: src/engine/metadata-modules/database-event-trigger/exceptions/database-event-trigger.exception.ts
msgid "Database event trigger already exists."
msgstr "数据库事件触发器已存在."

#. js-lingui-id: iS6kjG
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-database-event-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-database-event-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-database-event-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-database-event-trigger-validator.service.ts
msgid "Database event trigger not found"
msgstr "数据库事件触发器未找到"

#. js-lingui-id: mVe3iD
#: src/engine/metadata-modules/database-event-trigger/exceptions/database-event-trigger.exception.ts
msgid "Database event trigger not found."
msgstr "未找到数据库事件触发器。"

#. js-lingui-id: 0vtv+s
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-database-event-trigger-validator.service.ts
msgid "Database event trigger with same id already exists"
msgstr "具有相同 ID 的数据库事件触发器已存在"

#. js-lingui-id: Lhd0oQ
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Date format"
msgstr "日期格式"

#. js-lingui-id: 1lL5Iu
#: src/engine/twenty-orm/base.workspace-entity.ts
msgid "Date when the record was deleted"
msgstr "记录删除日期"

#. js-lingui-id: r6zgGo
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "December"
msgstr "十二月"

#. js-lingui-id: cgV4xo
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Default role not found."
msgstr "未找到默认角色。"

#. js-lingui-id: GGNmm+
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Default value \"{defaultValue}\" must be one of the option values"
msgstr "默认值 \"{defaultValue}\" 必须是选项值之一"

#. js-lingui-id: XeWfi3
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Default value cannot be null."
msgstr "默认值不能为 null。"

#. js-lingui-id: FdUbPo
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Default value must be a string"
msgstr "默认值必须为字符串"

#. js-lingui-id: sv9P4Q
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Default value should be as quoted string"
msgstr "默认值应为带引号的字符串"

#. js-lingui-id: 6pJV03
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Default values must be unique"
msgstr "默认值必须是唯一的"

#. js-lingui-id: QN9ahV
#: src/engine/twenty-orm/base.workspace-entity.ts
msgid "Deleted at"
msgstr "删除于"

#. js-lingui-id: Nu4oKW
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. js-lingui-id: MRB7nI
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
msgid "Direction"
msgstr "方向"

#. js-lingui-id: 0gS7M5
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#. js-lingui-id: IymH4t
#: src/engine/core-modules/public-domain/public-domain.service.ts
msgid "Domain already used for workspace custom domain"
msgstr "域名已用于工作区自定义域。"

#. js-lingui-id: 2sIVDj
#: src/engine/core-modules/dns-manager/services/dns-manager.service.ts
msgid "Domain is already registered"
msgstr "域名已注册"

#. js-lingui-id: PfJswy
#: src/engine/core-modules/domain/custom-domain-manager/services/custom-domain-manager.service.ts
msgid "Domain is already registered as public domain"
msgstr "域名已注册为公共域。"

#. js-lingui-id: wMncXq
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Domain Name"
msgstr "域名"

#. js-lingui-id: YOowcq
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Due Date"
msgstr "到期日"

#. js-lingui-id: UrzTjS
#: src/engine/core-modules/graphql/hooks/use-validate-graphql-query-complexity.hook.ts
msgid "Duplicate root resolver found. Each root resolver can only be called once per document."
msgstr "发现重复的根解析器。每个根解析器在每个文档中只能被调用一次。"

#. js-lingui-id: BXtAxc
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Duplicated option {field}"
msgstr "选项 {field} 重复"

#. js-lingui-id: AcnTuz
#: src/engine/core-modules/user/services/user.service.ts
msgid "Email already in use"
msgstr ""

#. js-lingui-id: BBXuRb
#: src/engine/core-modules/email-verification/email-verification-exception-filter.util.ts
msgid "Email already verified."
msgstr "电子邮件已验证。"

#. js-lingui-id: LT5dFi
#: src/engine/core-modules/user/services/user.service.ts
msgid "Email can only be updated when you belong to a single workspace."
msgstr ""

#. js-lingui-id: MYgdAv
#: src/engine/core-modules/emailing-domain/drivers/exceptions/emailing-domain-driver.exception.ts
msgid "Email domain configuration error."
msgstr "电子邮件域配置错误。"

#. js-lingui-id: Ik1o4d
#: src/engine/core-modules/emailing-domain/drivers/exceptions/emailing-domain-driver.exception.ts
msgid "Email domain not found."
msgstr "未找到电子邮件域。"

#. js-lingui-id: m9fD11
#: src/engine/core-modules/email-verification/email-verification.exception.ts
msgid "Email is already verified."
msgstr "电子邮件已验证。"

#. js-lingui-id: xw6iqb
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
#: src/engine/core-modules/auth/utils/auth-graphql-api-exception-handler.util.ts
msgid "Email is not verified."
msgstr "电子邮件未验证。"

#. js-lingui-id: ZsZeV2
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
msgid "Email is required"
msgstr "需要电子邮件"

#. js-lingui-id: Qof3ks
#: src/engine/core-modules/workspace-invitation/workspace-invitation.exception.ts
#: src/engine/core-modules/email-verification/email-verification.exception.ts
#: src/engine/core-modules/auth/services/auth.service.ts
msgid "Email is required."
msgstr "需要电子邮件."

#. js-lingui-id: y+BSWq
#: src/engine/core-modules/user/user.exception.ts
msgid "Email is unchanged."
msgstr "电子邮件未更改。"

#. js-lingui-id: q87JH5
#: src/engine/core-modules/user/user.exception.ts
msgid "Email update is restricted to single workspace users."
msgstr "电子邮件更新仅限单一工作区用户。"

#. js-lingui-id: PeMFTI
#: src/engine/core-modules/email-verification/email-verification.exception.ts
msgid "Email verification is not required."
msgstr "不需要电子邮件验证。"

#. js-lingui-id: y8LSMh
#: src/engine/core-modules/email-verification/email-verification-exception-filter.util.ts
msgid "Email verification not required."
msgstr "不需要电子邮件验证。"

#. js-lingui-id: BXEcos
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Emails"
msgstr "电子邮件"

#. js-lingui-id: gqv5ZL
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Employees"
msgstr "员工"

#. js-lingui-id: aVGG1u
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Empty field permissions are not allowed."
msgstr "不允许空的字段权限。"

#. js-lingui-id: VFv2ZC
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#. js-lingui-id: qpXqpa
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-runner-v2/exceptions/workspace-migration-runner.exception.ts
#: src/engine/core-modules/application/application.exception.ts
msgid "Entity not found."
msgstr "未找到实体。"

#. js-lingui-id: jxgcg/
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-runner-v2/exceptions/workspace-migration-runner.exception.ts
msgid "Enum operation failed."
msgstr "枚举操作失败。"

#. js-lingui-id: AOk97Y
#: src/engine/metadata-modules/workspace-migration/workspace-migration.exception.ts
msgid "Enum type not found."
msgstr "未找到枚举类型。"

#. js-lingui-id: EzGlkq
#: src/engine/core-modules/dns-manager/validator/dns-manager.validate.ts
msgid "Environment variable CLOUDFLARE_API_KEY must be defined to use this feature."
msgstr "环境变量 CLOUDFLARE_API_KEY 必须被定义才能使用此功能。"

#. js-lingui-id: SlfejT
#: src/engine/core-modules/feature-flag/validates/feature-flag.validate.spec.ts
#: src/engine/core-modules/feature-flag/validates/feature-flag.validate.spec.ts
msgid "Error"
msgstr "错误"

#. js-lingui-id: k//6Xs
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event company"
msgstr "事件公司"

#. js-lingui-id: CPhvC+
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event dashboard"
msgstr "事件仪表板"

#. js-lingui-id: kJDmsI
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event details"
msgstr "事件详情"

#. js-lingui-id: 0JhmlM
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts
msgid "Event external ID"
msgstr "事件外部 ID"

#. js-lingui-id: aZJLAR
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts
msgid "Event ID"
msgstr "事件 ID"

#. js-lingui-id: PYs3rP
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event name"
msgstr "事件名称"

#. js-lingui-id: vv99Wu
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event note"
msgstr "事件备注"

#. js-lingui-id: eSt759
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event opportunity"
msgstr "事件机会"

#. js-lingui-id: aicVfT
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Event Participants"
msgstr "事件参与者"

#. js-lingui-id: 0mp45a
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event person"
msgstr "事件联系人"

#. js-lingui-id: mMq0Wy
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event task"
msgstr "事件任务"

#. js-lingui-id: dCV1dS
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event workflow"
msgstr "事件工作流程"

#. js-lingui-id: W84pl6
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event workflow run"
msgstr "事件工作流程运行"

#. js-lingui-id: vUpps9
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event workflow version"
msgstr "事件工作流程版本"

#. js-lingui-id: LxOGsB
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event workspace member"
msgstr "事件工作区成员"

#. js-lingui-id: tst44n
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Events"
msgstr "事件"

#. js-lingui-id: fHL+iH
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Events linked to the person"
msgstr "与联系人关联的事件"

#. js-lingui-id: 3/O8MM
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Events linked to the workspace member"
msgstr "与工作区成员关联的事件"

#. js-lingui-id: QQlMid
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Exclude group emails"
msgstr "排除群组电子邮件"

#. js-lingui-id: kenYGr
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Exclude non professional emails"
msgstr "排除非专业电子邮件"

#. js-lingui-id: Lo5U0b
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Executed by"
msgstr "执行者"

#. js-lingui-id: AiFXmG
#: src/engine/twenty-orm/utils/compute-relation-connect-query-configs.util.ts
msgid "Expected the same constraint fields to be used consistently across all operations for {connectFieldName}."
msgstr "预期在所有操作中一致地使用相同的约束字段用于{connectFieldName}。"

#. js-lingui-id: 5KfWxA
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
msgid "External ID"
msgstr "外部 ID"

#. js-lingui-id: AOxB/G
#: src/engine/metadata-modules/remote-server/remote-server.exception.ts
msgid "Failed to connect to remote server."
msgstr "连接远程服务器失败。"

#. js-lingui-id: E7Dsiq
#: src/engine/metadata-modules/ai/ai-agent-monitor/resolvers/agent-turn.resolver.ts
msgid "Failed to create evaluation. Please try again."
msgstr "创建评估失败。请再试一次。"

#. js-lingui-id: M1ZSSL
#: src/engine/metadata-modules/serverless-function/serverless-function.exception.ts
msgid "Failed to create function."
msgstr "创建函数失败。"

#. js-lingui-id: I71ur2
#: src/engine/core-modules/record-crud/exceptions/record-crud.exception.ts
msgid "Failed to create record."
msgstr "创建记录失败。"

#. js-lingui-id: pUligB
#: src/engine/core-modules/admin-panel/admin-panel-queue.service.ts
msgid "Failed to delete jobs. Please try again later."
msgstr "删除作业失败。请稍后再试。"

#. js-lingui-id: MBdUff
#: src/engine/core-modules/record-crud/exceptions/record-crud.exception.ts
msgid "Failed to delete record."
msgstr "删除记录失败。"

#. js-lingui-id: SkvO+5
#: src/modules/dashboard/exceptions/dashboard.exception.ts
msgid "Failed to duplicate dashboard."
msgstr "复制仪表板失败."

#. js-lingui-id: HfhmrS
#: src/engine/core-modules/admin-panel/admin-panel-queue.service.ts
msgid "Failed to load queue jobs. Please try again later."
msgstr "加载队列作业失败。请稍后再试。"

#. js-lingui-id: /E7MoD
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Failed to record billing event."
msgstr "记录计费事件失败。"

#. js-lingui-id: SJEIIJ
#: src/engine/core-modules/admin-panel/admin-panel-queue.service.ts
msgid "Failed to retry jobs. Please try again later."
msgstr "重试作业失败。请稍后再试。"

#. js-lingui-id: Cr+NSQ
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Failed to update field permission."
msgstr "更新字段权限失败。"

#. js-lingui-id: nrcGtY
#: src/engine/core-modules/record-crud/exceptions/record-crud.exception.ts
msgid "Failed to update record."
msgstr "更新记录失败。"

#. js-lingui-id: FiYPA2
#: src/engine/core-modules/record-crud/exceptions/record-crud.exception.ts
msgid "Failed to upsert record."
msgstr "插入或更新记录失败。"

#. js-lingui-id: 6Ki4Pv
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite"
msgstr "收藏"

#. js-lingui-id: aKUOPp
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite company"
msgstr "收藏公司"

#. js-lingui-id: Aj026i
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite dashboard"
msgstr "收藏的仪表板"

#. js-lingui-id: TDlZ/o
#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite Folder"
msgstr "收藏夹"

#. js-lingui-id: WDVfUH
#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts
msgid "Favorite folder position"
msgstr "收藏夹位置"

#. js-lingui-id: SStz54
#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts
msgid "Favorite Folders"
msgstr "收藏夹"

#. js-lingui-id: dz/fFp
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite note"
msgstr "收藏备注"

#. js-lingui-id: RRr9Bp
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite opportunity"
msgstr "收藏机会"

#. js-lingui-id: RM6B6V
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite person"
msgstr "收藏联系人"

#. js-lingui-id: oVA9vM
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite position"
msgstr "收藏位置"

#. js-lingui-id: OaQVQH
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite task"
msgstr "收藏任务"

#. js-lingui-id: l+lx2f
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite workflow"
msgstr "收藏工作流程"

#. js-lingui-id: BPBnux
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite workflow run"
msgstr "收藏工作流程运行"

#. js-lingui-id: 5X6Vlz
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite workflow version"
msgstr "收藏工作流程版本"

#. js-lingui-id: FDpezg
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite workspace member"
msgstr "收藏工作区成员"

#. js-lingui-id: X9kySA
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Favorites"
msgstr "收藏"

#. js-lingui-id: 0CzeFL
#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts
msgid "Favorites in this folder"
msgstr "此文件夹中的收藏"

#. js-lingui-id: zQponA
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Favorites linked to the company"
msgstr "与公司相关的收藏"

#. js-lingui-id: VaKLrB
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Favorites linked to the contact"
msgstr "与联系人相关的收藏"

#. js-lingui-id: 5zuBdE
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
msgid "Favorites linked to the dashboard"
msgstr "与仪表板关联的收藏"

#. js-lingui-id: GOfcBt
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
msgid "Favorites linked to the note"
msgstr "与备注相关的收藏"

#. js-lingui-id: 9zd8hg
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Favorites linked to the opportunity"
msgstr "与机会相关的收藏"

#. js-lingui-id: L5ccWD
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Favorites linked to the task"
msgstr "与任务相关的收藏"

#. js-lingui-id: ee0tmj
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Favorites linked to the workflow"
msgstr "与工作流程相关的收藏"

#. js-lingui-id: zar5jz
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Favorites linked to the workflow run"
msgstr "与工作流程运行相关的收藏"

#. js-lingui-id: 499/sw
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Favorites linked to the workflow version"
msgstr "与工作流程版本相关的收藏"

#. js-lingui-id: rgmtb4
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Favorites linked to the workspace member"
msgstr "与工作区成员相关的收藏"

#. js-lingui-id: GyXrE1
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Favorites tied to the {label}"
msgstr "与 {label} 相关的收藏"

#. js-lingui-id: Ai7knL
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "Feature configuration not found."
msgstr "未找到功能配置。"

#. js-lingui-id: 4lgLew
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "February"
msgstr "二月"

#. js-lingui-id: vngnhF
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Field already exists"
msgstr "字段已存在"

#. js-lingui-id: ugu505
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Field cannot be indexed as it belongs to a different object"
msgstr "字段不能被索引，因为它属于不同的对象"

#. js-lingui-id: Hg95ys
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-identifiers.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-identifiers.util.ts
msgid "Field cannot be used as label identifier"
msgstr "字段不能用作标签标识符"

#. js-lingui-id: F6OLoA
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-identifiers.util.ts
msgid "Field declared as image identifier not found"
msgstr "声明为图像标识符的字段未找到"

#. js-lingui-id: 75hHpn
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-identifiers.util.ts
msgid "Field declared as label identifier not found"
msgstr "未找到声明为标签标识符的字段"

#. js-lingui-id: qelyBB
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Field does not belong to the indexed object"
msgstr "字段不属于索引对象"

#. js-lingui-id: DXxcTd
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Field ID is already used in another index"
msgstr "字段 ID 已在另一个索引中使用"

#. js-lingui-id: AgbRjM
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
msgid "Field label identifier is required"
msgstr "字段标签标识符是必需的"

#. js-lingui-id: MPt365
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
msgid "Field metadata not found"
msgstr "未找到字段元数据"

#. js-lingui-id: JrAl/I
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-runner-v2/exceptions/workspace-migration-runner.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/remote-server/remote-table/remote-table.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Field metadata not found."
msgstr "未找到字段元数据."

#. js-lingui-id: uTPwH1
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Field metadata to delete not found"
msgstr "未找到要删除的字段元数据"

#. js-lingui-id: Ljqo/T
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/utils/from-update-field-input-to-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Field metadata to update not found"
msgstr "未找到要更新的字段元数据"

#. js-lingui-id: prTOhK
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Field name is not synced with field label"
msgstr "字段名称未与标签同步"

#. js-lingui-id: XJmtgE
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
msgid "Field name is not synced with label."
msgstr "字段名称未与标签同步。"

#. js-lingui-id: Ts+YbB
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
#: src/engine/core-modules/application/application.exception.ts
msgid "Field not found."
msgstr "未找到字段。"

#. js-lingui-id: QXuG8C
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/field-permission/field-permission.service.ts
msgid "Field permissions can only be used to restrict access, not to grant additional permissions."
msgstr "字段权限只能用于限制访问，不能授予额外权限。"

#. js-lingui-id: S+y2Wg
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Field referenced in index does not exist"
msgstr "索引中引用的字段不存在"

#. js-lingui-id: ylQono
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Field restrictions only apply to readable objects."
msgstr "字段限制仅适用于可读对象。"

#. js-lingui-id: cK8ILP
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Field to create related object not found"
msgstr "未找到要创建的相关对象字段"

#. js-lingui-id: K6qzz4
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Field to update not found"
msgstr "未找到要更新的字段"

#. js-lingui-id: 5cm5Hn
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/utils/from-update-field-input-to-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Field to update object metadata not found"
msgstr "未找到用于更新对象元数据的字段"

#. js-lingui-id: stY5BO
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/services/flat-field-metadata-type-validator.service.ts
msgid "Field type NUMERIC is not supported. Use Number instead."
msgstr ""

#. js-lingui-id: q2XPsD
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/services/flat-field-metadata-type-validator.service.ts
msgid "Field type POSITION is a system type and cannot be created manually."
msgstr ""

#. js-lingui-id: FDPb27
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/services/flat-field-metadata-type-validator.service.ts
msgid "Field type TS_VECTOR is a system type and cannot be created manually."
msgstr ""

#. js-lingui-id: 5Buorv
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
msgid "Field type validation error."
msgstr "字段类型验证错误。"

#. js-lingui-id: J4hC2m
#: src/engine/metadata-modules/search-field-metadata/constants/search-vector-field.constants.ts
msgid "Field used for full-text search"
msgstr "用于全文搜索的字段"

#. js-lingui-id: M4sb1B
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
msgid "Field value is required"
msgstr "字段值为必填项"

#. js-lingui-id: Sof2+k
#: src/engine/metadata-modules/view-field/exceptions/view-field.exception.ts
msgid "FieldMetadataId is required to create a view field."
msgstr "需要FieldMetadataId才能创建视图字段。"

#. js-lingui-id: NTyTR5
#: src/engine/metadata-modules/view-filter-group/exceptions/view-filter-group.exception.ts
msgid "FieldMetadataId is required to create a view filter group."
msgstr "需要FieldMetadataId才能创建视图过滤组。"

#. js-lingui-id: Ya6oU7
#: src/engine/metadata-modules/view-filter/exceptions/view-filter.exception.ts
msgid "FieldMetadataId is required to create a view filter."
msgstr "需要FieldMetadataId才能创建视图过滤器。"

#. js-lingui-id: DU4jcg
#: src/engine/metadata-modules/view-group/exceptions/view-group.exception.ts
msgid "FieldMetadataId is required to create a view group."
msgstr "需要FieldMetadataId才能创建视图组。"

#. js-lingui-id: snEXuU
#: src/engine/metadata-modules/view-sort/exceptions/view-sort.exception.ts
msgid "FieldMetadataId is required to create a view sort."
msgstr "需要FieldMetadataId才能创建视图排序。"

#. js-lingui-id: i+AQUz
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "File category"
msgstr "文件类别"

#. js-lingui-id: weWV3g
#: src/engine/core-modules/tool/tools/send-email-tool/exceptions/send-email-tool.exception.ts
#: src/engine/core-modules/file-storage/interfaces/file-storage-exception.ts
#: src/engine/core-modules/file/file.exception.ts
msgid "File not found."
msgstr "未找到文件。"

#. js-lingui-id: lEpDue
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
msgid "Folder for Message Channel"
msgstr "消息通道文件夹"

#. js-lingui-id: cqQyPB
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
msgid "Folder name"
msgstr "文件夹名称"

#. js-lingui-id: eWmJYU
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Forbidden updated properties for relation field metadata"
msgstr "禁止更新关系字段元数据的属性"

#. js-lingui-id: kuN9I4
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-form-step-is-valid.util.ts
msgid "Form action fields must have a defined label and type"
msgstr "表单操作字段必须具有已定义的标签和类型"

#. js-lingui-id: QK3OvQ
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-form-step-is-valid.util.ts
msgid "Form action fields must have unique names"
msgstr "表单操作字段必须有唯一的名称"

#. js-lingui-id: KYP1t5
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-form-step-is-valid.util.ts
msgid "Form action must have at least one field"
msgstr "表单操作必须至少包含一个字段"

#. js-lingui-id: 39y5bn
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#. js-lingui-id: oQA+cA
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Full path"
msgstr "完整路径"

#. js-lingui-id: pouguB
#: src/engine/metadata-modules/serverless-function/serverless-function.exception.ts
msgid "Function code is unchanged."
msgstr "函数代码未更改。"

#. js-lingui-id: Ho3UAo
#: src/engine/metadata-modules/serverless-function/serverless-function.exception.ts
msgid "Function execution limit reached."
msgstr "已达到函数执行上限。"

#. js-lingui-id: mdxF/u
#: src/engine/metadata-modules/serverless-function/serverless-function.exception.ts
msgid "Function execution timed out."
msgstr "函数执行超时。"

#. js-lingui-id: IsdR/t
#: src/engine/metadata-modules/serverless-function/serverless-function.exception.ts
msgid "Function is currently building."
msgstr "函数正在构建中。"

#. js-lingui-id: GhVI/u
#: src/engine/metadata-modules/serverless-function/serverless-function.exception.ts
msgid "Function is not ready."
msgstr "函数尚未就绪。"

#. js-lingui-id: 2ACKTg
#: src/engine/metadata-modules/serverless-function/serverless-function.exception.ts
msgid "Function not found."
msgstr "未找到函数。"

#. js-lingui-id: zKksGw
#: src/engine/metadata-modules/serverless-function/serverless-function.exception.ts
msgid "Function version not found."
msgstr "未找到函数版本。"

#. js-lingui-id: cvJ2e6
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "Google API authentication is disabled."
msgstr "已禁用 Google API 身份验证。"

#. js-lingui-id: TkE8dW
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "handle"
msgstr "处理"

#. js-lingui-id: Nf7oXL
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/blocklist/standard-objects/blocklist.workspace-entity.ts
#: src/modules/blocklist/standard-objects/blocklist.workspace-entity.ts
msgid "Handle"
msgstr "句柄"

#. js-lingui-id: GvgxWx
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Handle Aliases"
msgstr "句柄别名"

#. js-lingui-id: CDiGGx
#: src/modules/calendar/calendar-event-import-manager/drivers/exceptions/calendar-event-import-driver.exception.ts
msgid "Handle aliases are required."
msgstr "必须提供句柄别名。"

#. js-lingui-id: VehAU2
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
msgid "Header message Id"
msgstr "消息头 ID"

#. js-lingui-id: NNJnBi
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "iCal UID"
msgstr "iCal UID"

#. js-lingui-id: CiyiKN
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "ICP"
msgstr "ICP"

#. js-lingui-id: dFb5Nt
#: src/engine/twenty-orm/base.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/base.workspace-entity.ts
msgid "Id"
msgstr "ID"

#. js-lingui-id: Ebc83S
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Ideal Customer Profile:  Indicates whether the company is the most suitable and valuable customer for you"
msgstr "理想客户简介：说明该公司是否是最适合和最有价值的客户"

#. js-lingui-id: 6cVc+b
#: src/engine/core-modules/sso/sso.exception.ts
msgid "Identity provider not found."
msgstr "未找到身份提供商。"

#. js-lingui-id: YcVn4w
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "If defined default value must contain at least one value"
msgstr "如果定义了默认值，则必须包含至少一个值"

#. js-lingui-id: Kfy/ML
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Index already exists"
msgstr "索引已存在"

#. js-lingui-id: EwXumf
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Index field has an invalid reference"
msgstr "索引字段有无效引用"

#. js-lingui-id: +hk7cY
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Index field ID already exists in another index"
msgstr "索引字段 ID 已在另一个索引中存在"

#. js-lingui-id: ITue4V
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Index field references incorrect index metadata"
msgstr "索引字段引用了错误的索引元数据"

#. js-lingui-id: K1hWwv
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Index must have at least one field"
msgstr "索引必须至少包含一个字段"

#. js-lingui-id: Hl6cv2
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Index related object not found"
msgstr "索引相关对象未找到"

#. js-lingui-id: fY2zUQ
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/builders/index/workspace-migration-v2-index-actions-builder.service.ts
msgid "Index to delete not found"
msgstr "未找到要删除的索引"

#. js-lingui-id: qgBN4Y
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Index with same id already exists"
msgstr "具有相同 ID 的索引已存在"

#. js-lingui-id: a+k+8J
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Index with same name already exists"
msgstr "具有相同名称的索引已存在"

#. js-lingui-id: 9Lkkre
#: src/engine/metadata-modules/utils/exceptions/invalid-metadata.exception.ts
msgid "Input exceeds maximum length."
msgstr "输入超出最大长度。"

#. js-lingui-id: nrH4HK
#: src/engine/metadata-modules/utils/exceptions/invalid-metadata.exception.ts
msgid "Input is too short."
msgstr "输入过短。"

#. js-lingui-id: 9sx+WQ
#: src/engine/core-modules/emailing-domain/drivers/exceptions/emailing-domain-driver.exception.ts
msgid "Insufficient permissions for email domain."
msgstr "电子邮件域权限不足。"

#. js-lingui-id: Bluaux
#: src/modules/calendar/calendar-event-import-manager/drivers/exceptions/calendar-event-import-driver.exception.ts
msgid "Insufficient permissions to access calendar."
msgstr "访问日历的权限不足。"

#. js-lingui-id: J1UlII
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "Insufficient permissions."
msgstr "权限不足。"

#. js-lingui-id: pSjWxS
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/exceptions/workflow-trigger.exception.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-runner-v2/exceptions/workspace-migration-runner.exception.ts
msgid "Invalid action type."
msgstr "无效的操作类型。"

#. js-lingui-id: D/IcuN
#: src/engine/metadata-modules/ai/ai-agent/agent.exception.ts
msgid "Invalid agent input."
msgstr "代理输入无效。"

#. js-lingui-id: hJpBT6
#: src/engine/api/rest/input-request-parsers/rest-input-request-parser.exception.ts
msgid "Invalid aggregate fields parameter."
msgstr "聚合字段参数无效。"

#. js-lingui-id: KNrRpL
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Invalid argument provided."
msgstr "提供的参数无效。"

#. js-lingui-id: Z5WSzG
#: src/engine/core-modules/audit/audit.exception.ts
msgid "Invalid audit input."
msgstr "审计输入无效。"

#. js-lingui-id: g/ne5t
#: src/engine/core-modules/audit/audit.exception.ts
msgid "Invalid audit type."
msgstr "审计类型无效。"

#. js-lingui-id: mIrUSZ
#: src/engine/core-modules/imap-smtp-caldav-connection/services/imap-smtp-caldav-connection.service.ts
msgid "Invalid CALDAV credentials. Please check your username and password."
msgstr "CALDAV 凭证无效。请检查您的用户名和密码。"

#. js-lingui-id: X7+bC6
#: src/engine/core-modules/record-transformer/utils/transform-phones-value.util.ts
msgid "Invalid calling code {callingCode}"
msgstr "无效的呼叫代码 {callingCode}"

#. js-lingui-id: tG/2Q/
#: src/engine/core-modules/captcha/captcha.guard.ts
msgid "Invalid Captcha, please try another device"
msgstr "无效验证码，请尝试使用其他设备"

#. js-lingui-id: guEsvP
#: src/engine/core-modules/captcha/captcha.exception.ts
msgid "Invalid captcha. Please try again."
msgstr "验证码无效。请重试。"

#. js-lingui-id: z4W/Ky
#: src/engine/metadata-modules/workspace-migration/workspace-migration.exception.ts
msgid "Invalid composite type."
msgstr "无效的复合类型。"

#. js-lingui-id: jUt31O
#: src/engine/core-modules/tool/tools/send-email-tool/exceptions/send-email-tool.exception.ts
msgid "Invalid connected account ID."
msgstr "无效的已连接账户 ID。"

#. js-lingui-id: 1PtrY0
#: src/engine/core-modules/record-transformer/utils/transform-phones-value.util.ts
msgid "Invalid country code {countryCode}"
msgstr "无效的国家代码 {countryCode}"

#. js-lingui-id: egz9rA
#: src/engine/metadata-modules/object-metadata/object-metadata.exception.ts
msgid "Invalid data format."
msgstr "数据格式无效。"

#. js-lingui-id: 4xhvWm
#: src/engine/metadata-modules/database-event-trigger/exceptions/database-event-trigger.exception.ts
msgid "Invalid database event trigger."
msgstr "无效的数据库事件触发器。"

#. js-lingui-id: 4EtFrA
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Invalid day value. Should be integer greater than 1"
msgstr "无效的天值。应该是大于 1 的整数"

#. js-lingui-id: i++4Wk
#: src/engine/api/rest/input-request-parsers/rest-input-request-parser.exception.ts
msgid "Invalid depth parameter."
msgstr "depth 参数无效。"

#. js-lingui-id: 9lqqpY
#: src/engine/core-modules/tool/tools/send-email-tool/exceptions/send-email-tool.exception.ts
#: src/engine/core-modules/email-verification/email-verification.exception.ts
msgid "Invalid email address."
msgstr "无效的电子邮件地址。"

#. js-lingui-id: YtFgT4
#: src/engine/core-modules/feature-flag/feature-flag.exception.ts
msgid "Invalid feature flag key."
msgstr "无效的功能开关键。"

#. js-lingui-id: MaFFIW
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
msgid "Invalid field input."
msgstr "字段输入无效。"

#. js-lingui-id: UcOaIa
#: src/engine/metadata-modules/workspace-migration/workspace-migration.exception.ts
msgid "Invalid field metadata."
msgstr "字段元数据无效。"

#. js-lingui-id: d6DMa/
#: src/engine/core-modules/tool/tools/send-email-tool/exceptions/send-email-tool.exception.ts
msgid "Invalid file ID."
msgstr "无效的文件 ID。"

#. js-lingui-id: 1yoHmO
#: src/engine/api/rest/input-request-parsers/rest-input-request-parser.exception.ts
#: src/engine/api/rest/input-request-parsers/filter-parser-utils/parse-filter.util.ts
#: src/engine/api/rest/input-request-parsers/filter-parser-utils/check-filter-query.util.ts
msgid "Invalid filter parameter."
msgstr "过滤参数无效。"

#. js-lingui-id: /GCbsS
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/graphql-query-parsers/graphql-query-filter/graphql-query-filter-field.parser.ts
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/graphql-query-parsers/graphql-query-filter/graphql-query-filter-field.parser.ts
msgid "Invalid filter value: \"{value}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: oxZTCD
#: src/engine/metadata-modules/remote-server/remote-table/foreign-table/foreign-table.exception.ts
msgid "Invalid foreign table input."
msgstr "外部表输入无效。"

#. js-lingui-id: lPC0WB
#: src/engine/api/rest/input-request-parsers/rest-input-request-parser.exception.ts
msgid "Invalid group by parameter."
msgstr "group by 参数无效。"

#. js-lingui-id: MBpeQ6
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Invalid hour value. Should be integer between 0 and 23"
msgstr "无效的小时值。应该是 0 到 23 之间的整数"

#. js-lingui-id: 9xsjn9
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Invalid hour value. Should be integer greater than 1"
msgstr "无效的小时值。应该是大于 1 的整数"

#. js-lingui-id: 6WLJFQ
#: src/engine/core-modules/sso/sso.exception.ts
msgid "Invalid identity provider type."
msgstr "无效的身份提供商类型。"

#. js-lingui-id: t7SpQO
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "Invalid input provided."
msgstr "提供的输入无效。"

#. js-lingui-id: 4MWDA2
#: src/engine/core-modules/sso/sso.exception.ts
msgid "Invalid issuer URL."
msgstr "无效的发行者 URL。"

#. js-lingui-id: tm//h9
#: src/engine/metadata-modules/utils/exceptions/invalid-metadata.exception.ts
msgid "Invalid label format."
msgstr "标签格式无效。"

#. js-lingui-id: Y8ap4e
#: src/engine/api/rest/input-request-parsers/rest-input-request-parser.exception.ts
msgid "Invalid limit parameter."
msgstr "limit 参数无效。"

#. js-lingui-id: 2VcEMI
#: src/engine/metadata-modules/workspace-migration/workspace-migration.exception.ts
msgid "Invalid migration action."
msgstr "无效的迁移操作。"

#. js-lingui-id: iBBCnf
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Invalid minute value. Should be integer between 0 and 59"
msgstr "无效的分钟值。应该是 0 到 59 之间的整数"

#. js-lingui-id: hYcFSd
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Invalid minute value. Should be integer greater than 1"
msgstr "无效的分钟值。应该是大于 1 的整数"

#. js-lingui-id: sDfyvM
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-relation-creation-payload.util.ts
msgid "Invalid morph relation input"
msgstr "无效的形态关系输入"

#. js-lingui-id: 5ZHOkh
#: src/engine/metadata-modules/object-metadata/object-metadata.exception.ts
msgid "Invalid object input."
msgstr "对象输入无效。"

#. js-lingui-id: t4AABW
#: src/engine/api/rest/input-request-parsers/rest-input-request-parser.exception.ts
msgid "Invalid order by parameter."
msgstr "order by 参数无效。"

#. js-lingui-id: f7SWSg
#: src/engine/api/rest/input-request-parsers/rest-input-request-parser.exception.ts
msgid "Invalid order by with group by parameter."
msgstr "与 group by 一起使用的 order by 参数无效。"

#. js-lingui-id: LM08/z
#: src/engine/metadata-modules/page-layout/exceptions/page-layout.exception.ts
msgid "Invalid page layout data."
msgstr "页面布局数据无效。"

#. js-lingui-id: 5qj/ud
#: src/engine/metadata-modules/page-layout-tab/exceptions/page-layout-tab.exception.ts
msgid "Invalid page layout tab data."
msgstr "页面布局选项卡数据无效。"

#. js-lingui-id: mgipnr
#: src/engine/metadata-modules/page-layout-widget/exceptions/page-layout-widget.exception.ts
msgid "Invalid page layout widget data."
msgstr "页面布局小部件数据无效。"

#. js-lingui-id: HiaWGB
#: src/engine/workspace-cache/exceptions/workspace-cache.exception.ts
msgid "Invalid parameters provided."
msgstr "提供的参数无效。"

#. js-lingui-id: Pt2vVA
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Invalid permission setting."
msgstr "权限设置无效。"

#. js-lingui-id: 0D0YwP
#: src/engine/core-modules/record-transformer/record-transformer.exception.ts
msgid "Invalid phone calling code."
msgstr "无效的电话呼叫代码。"

#. js-lingui-id: P/5moy
#: src/engine/core-modules/record-transformer/record-transformer.exception.ts
msgid "Invalid phone country code."
msgstr "无效的电话国家代码。"

#. js-lingui-id: ZmVj5N
#: src/engine/core-modules/record-transformer/record-transformer.exception.ts
msgid "Invalid phone number."
msgstr "无效的电话号码。"

#. js-lingui-id: r+9b/a
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Invalid price."
msgstr "价格无效。"

#. js-lingui-id: tkzFzG
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Invalid pricing tiers."
msgstr "价格分级无效。"

#. js-lingui-id: XBYAgs
#: src/modules/connected-account/refresh-tokens-manager/exceptions/connected-account-refresh-tokens.exception.ts
msgid "Invalid refresh token."
msgstr "刷新令牌无效。"

#. js-lingui-id: AXZsy/
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-relation-creation-payload.util.ts
msgid "Invalid relation creation payload"
msgstr "无效的关系创建请求负载"

#. js-lingui-id: iWv3nK
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-relation-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Invalid relation field target"
msgstr ""

#. js-lingui-id: JQ+mZ6
#: src/engine/metadata-modules/remote-server/remote-server.exception.ts
msgid "Invalid remote server input."
msgstr "远程服务器输入无效。"

#. js-lingui-id: exysLG
#: src/engine/metadata-modules/remote-server/remote-table/remote-table.exception.ts
msgid "Invalid remote table input."
msgstr "远程表输入无效。"

#. js-lingui-id: lOyHVQ
#: src/engine/core-modules/record-crud/exceptions/record-crud.exception.ts
msgid "Invalid request."
msgstr "无效的请求。"

#. js-lingui-id: m4y7mj
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-agent-response-format.util.ts
msgid "Invalid response format type"
msgstr "无效的响应格式类型"

#. js-lingui-id: hVbdKt
#: src/engine/metadata-modules/role/exceptions/role-target.exception.ts
msgid "Invalid role target data."
msgstr "角色目标数据无效。"

#. js-lingui-id: ppA1Aq
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate.exception.ts
msgid "Invalid row level permission predicate data."
msgstr ""

#. js-lingui-id: nwC2sc
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate-group.exception.ts
msgid "Invalid row level permission predicate group data."
msgstr ""

#. js-lingui-id: ApP70c
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Invalid setting type provided in cron trigger"
msgstr "计时触发器中提供的设置类型无效"

#. js-lingui-id: TulNnA
#: src/engine/metadata-modules/skill/skill.exception.ts
msgid "Invalid skill input."
msgstr ""

#. js-lingui-id: U3r7gv
#: src/engine/metadata-modules/utils/exceptions/invalid-metadata.exception.ts
msgid "Invalid string format."
msgstr "字符串格式无效。"

#. js-lingui-id: lpSAqb
#: src/engine/core-modules/workspace/workspace.exception.ts
msgid "Invalid subdomain."
msgstr "无效的子域名。"

#. js-lingui-id: SFQl8b
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Invalid subscription interval."
msgstr "订阅周期无效。"

#. js-lingui-id: Do5gvp
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Invalid subscription item."
msgstr "订阅项无效。"

#. js-lingui-id: mDAXg+
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Invalid subscription."
msgstr "订阅无效。"

#. js-lingui-id: LWhrAo
#: src/engine/core-modules/webhook/webhook.exception.ts
msgid "Invalid target URL."
msgstr "目标 URL 无效。"

#. js-lingui-id: sHcAMD
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Invalid trigger type for enabling workflow trigger"
msgstr "启用工作流程触发器的触发类型无效"

#. js-lingui-id: spfaiG
#: src/engine/core-modules/two-factor-authentication/two-factor-authentication.exception.ts
msgid "Invalid two-factor authentication configuration."
msgstr "双因素身份验证配置无效。"

#. js-lingui-id: SzaGv7
#: src/engine/core-modules/record-transformer/record-transformer.exception.ts
msgid "Invalid URL format."
msgstr "URL 格式无效。"

#. js-lingui-id: 1Iyic0
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Invalid uuid {id}"
msgstr "无效的 uuid {id}"

#. js-lingui-id: Z3Su9z
#: src/engine/api/graphql/workspace-query-runner/utils/assert-is-valid-uuid.util.ts
msgid "Invalid UUID format."
msgstr ""

#. js-lingui-id: RyBgV/
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/approved-access-domain.exception.ts
msgid "Invalid validation token."
msgstr "验证令牌无效。"

#. js-lingui-id: 56bPee
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-actor-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for actor."
msgstr ""

#. js-lingui-id: Y2KtrW
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-address-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for address."
msgstr ""

#. js-lingui-id: D9hzmE
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-currency-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for currency."
msgstr ""

#. js-lingui-id: AUbno1
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-date-and-date-time-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for date: \"{inspectedValue}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: mANTdg
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-emails-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for emails."
msgstr ""

#. js-lingui-id: SF3Mp4
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-full-name-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for full name."
msgstr ""

#. js-lingui-id: UiMJoF
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-raw-json-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for JSON: \"{inspectedValue}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: BgSFod
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-raw-json-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for JSON."
msgstr ""

#. js-lingui-id: GFYy9y
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-links-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for links."
msgstr ""

#. js-lingui-id: Q6jO3x
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-multi-select-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for multi-select: \"{inspectedValue}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: WHM6K7
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-number-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for number: \"{inspectedValue}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: oLqCzh
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-phones-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for phones."
msgstr ""

#. js-lingui-id: GLmyCK
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-overridden-position-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for position: \"{inspectedValue}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: Sf+6YJ
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-rich-text-v2-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for rich text."
msgstr ""

#. js-lingui-id: 9lVA5C
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-rating-and-select-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for select: \"{inspectedValue}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: ZjemzY
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-uuid-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for UUID: \"{inspectedValue}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: Og/MZQ
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-text-field-or-throw.util.ts
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-boolean-field-or-throw.util.ts
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-array-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value: \"{inspectedValue}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: I4caYo
#: src/engine/core-modules/two-factor-authentication/two-factor-authentication.exception.ts
msgid "Invalid verification code."
msgstr "验证码无效。"

#. js-lingui-id: VEKoJx
#: src/engine/core-modules/two-factor-authentication/two-factor-authentication-exception.filter.ts
msgid "Invalid verification code. Please try again."
msgstr "无效的验证码。请再试一次。"

#. js-lingui-id: bznmUY
#: src/modules/workflow/common/exceptions/workflow-version-edge.exception.ts
msgid "Invalid workflow edge request."
msgstr "工作流边请求无效。"

#. js-lingui-id: E7F6q9
#: src/modules/workflow/workflow-runner/exceptions/workflow-run.exception.ts
msgid "Invalid workflow input."
msgstr "工作流输入无效。"

#. js-lingui-id: aYt8SY
#: src/modules/workflow/workflow-runner/exceptions/workflow-run.exception.ts
msgid "Invalid workflow operation."
msgstr "工作流操作无效。"

#. js-lingui-id: mNaQTB
#: src/modules/workflow/workflow-runner/exceptions/workflow-run.exception.ts
msgid "Invalid workflow run."
msgstr "工作流运行无效。"

#. js-lingui-id: dIxBwv
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/exceptions/workflow-trigger.exception.ts
msgid "Invalid workflow status."
msgstr "工作流状态无效。"

#. js-lingui-id: v+ozTr
#: src/modules/workflow/workflow-executor/exceptions/workflow-step-executor.exception.ts
msgid "Invalid workflow step input."
msgstr ""

#. js-lingui-id: GRz5NM
#: src/modules/workflow/common/exceptions/workflow-version-step.exception.ts
msgid "Invalid workflow step request."
msgstr "工作流步骤请求无效。"

#. js-lingui-id: 0NdYmj
#: src/modules/workflow/workflow-executor/exceptions/workflow-step-executor.exception.ts
msgid "Invalid workflow step type."
msgstr "工作流步骤类型无效。"

#. js-lingui-id: dw+g0N
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/exceptions/workflow-trigger.exception.ts
msgid "Invalid workflow trigger configuration."
msgstr "工作流触发器配置无效。"

#. js-lingui-id: rEIcf+
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/exceptions/workflow-trigger.exception.ts
msgid "Invalid workflow trigger input."
msgstr "工作流触发器输入无效。"

#. js-lingui-id: 8Dzcmh
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/exceptions/workflow-trigger.exception.ts
msgid "Invalid workflow version."
msgstr "工作流版本无效。"

#. js-lingui-id: grHYXZ
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Is canceled"
msgstr "是否取消"

#. js-lingui-id: k+g9Uh
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Is Contact Auto Creation Enabled"
msgstr "是否启用联系人自动创建"

#. js-lingui-id: uBx1xd
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Is Full Day"
msgstr "是否全天"

#. js-lingui-id: 3iAfL2
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
msgid "Is Organizer"
msgstr "是否组织者"

#. js-lingui-id: VrHWrH
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
msgid "Is Sent Folder"
msgstr "是否发送文件夹"

#. js-lingui-id: Mqzqb8
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Is Sync Enabled"
msgstr "是否启用同步"

#. js-lingui-id: BHCUSr
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
msgid "Is Synced"
msgstr "已同步"

#. js-lingui-id: rjyWPb
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "January"
msgstr "一月"

#. js-lingui-id: 27z+FV
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Job Title"
msgstr "职位"

#. js-lingui-id: cCj4vg
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Join column name is required."
msgstr "必须提供连接列名称。"

#. js-lingui-id: PviVyk
#: src/engine/core-modules/workspace-invitation/services/workspace-invitation.service.ts
msgid "Join your team on Twenty"
msgstr "加入您的团队，使用 Twenty"

#. js-lingui-id: WNfJ8M
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "JSON object containing custom connection parameters"
msgstr "包含自定义连接参数的JSON对象"

#. js-lingui-id: AQuLwi
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Json object to provide steps"
msgstr "提供步骤的 Json 对象"

#. js-lingui-id: fOjmZ1
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Json object to provide trigger"
msgstr "提供触发器的 Json 对象"

#. js-lingui-id: eCBMag
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-agent-response-format.util.ts
msgid "JSON response format requires a schema"
msgstr "JSON 响应格式需要一个模式"

#. js-lingui-id: TVc0/Q
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Json value for event details"
msgstr "事件详细信息的 Json 值"

#. js-lingui-id: u4ex5r
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "July"
msgstr "七月"

#. js-lingui-id: zeEQd/
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "June"
msgstr "六月"

#. js-lingui-id: QS/zML
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
msgid "Kanban main group by field metadata not found"
msgstr "未找到看板主分组字段的元数据"

#. js-lingui-id: ZfLcEk
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
msgid "Kanban main group by field must be a select field"
msgstr "看板主分组字段必须为选择字段"

#. js-lingui-id: RoCvZe
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
msgid "Kanban main group by field must be a SELECT field"
msgstr "看板主分组字段必须为 SELECT 字段"

#. js-lingui-id: mAbBLH
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
msgid "Kanban view must have a main group by field"
msgstr "看板视图必须具有主分组字段"

#. js-lingui-id: 6sFS+I
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-skill-required-properties.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-skill-required-properties.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-agent-required-properties.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-agent-required-properties.util.ts
msgid "Label cannot be empty"
msgstr "标签不能为空"

#. js-lingui-id: ljUvzm
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Label identifier field cannot be deactivated"
msgstr "标签标识字段无法停用"

#. js-lingui-id: Qx822J
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
msgid "Label identifier field not found."
msgstr "未找到标签标识字段。"

#. js-lingui-id: ACUSmL
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-label-identifier-field-metadata-id-flat-view-field.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-label-identifier-field-metadata-id-flat-view-field.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
msgid "Label identifier view field cannot be deleted"
msgstr "标签标识视图字段无法删除"

#. js-lingui-id: rI+dAx
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-label-identifier-field-metadata-id-flat-view-field.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-label-identifier-field-metadata-id-flat-view-field.util.ts
msgid "Label identifier view field has to be in the lowest position"
msgstr "标签标识视图字段必须放在最低位置"

#. js-lingui-id: PqTWJf
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-label-identifier-field-metadata-id-flat-view-field.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-label-identifier-field-metadata-id-flat-view-field.util.ts
msgid "Label identifier view field has to be visible"
msgstr "标签标识视图字段必须可见"

#. js-lingui-id: 6bWuI/
#: src/engine/metadata-modules/utils/exceptions/invalid-metadata.exception.ts
msgid "Label is required."
msgstr "需要标签."

#. js-lingui-id: 4EGmy6
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Label must not be empty"
msgstr "标签不能为空"

#. js-lingui-id: k731jp
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Label must not contain a comma"
msgstr "标签中不得包含逗号"

#. js-lingui-id: vXIe7J
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Language"
msgstr "语言"

#. js-lingui-id: hHtzNQ
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Last credentials refreshed at"
msgstr "最后凭证刷新于"

#. js-lingui-id: WvYp6o
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Last published Version Id"
msgstr "最近发布的版本 ID"

#. js-lingui-id: Y60/DC
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Last sync cursor"
msgstr "上次同步光标"

#. js-lingui-id: Zdx9Qq
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Last sync date"
msgstr "上次同步日期"

#. js-lingui-id: c7uqNg
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Last sync history ID"
msgstr "上次同步历史 ID"

#. js-lingui-id: tGwswq
#: src/engine/twenty-orm/base.workspace-entity.ts
msgid "Last time the record was changed"
msgstr "记录上次更改时间"

#. js-lingui-id: o1zvNS
#: src/engine/twenty-orm/base.workspace-entity.ts
msgid "Last update"
msgstr "最后更新"

#. js-lingui-id: wR9USP
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Linked Object Metadata Id"
msgstr "关联对象元数据 ID"

#. js-lingui-id: 6YiMr4
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Linked Record cached name"
msgstr "关联记录缓存名称"

#. js-lingui-id: sgHAxx
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Linked Record id"
msgstr "关联记录 ID"

#. js-lingui-id: uCA6be
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Linkedin"
msgstr "Linkedin"

#. js-lingui-id: LeFv/R
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "List of opportunities for which that person is the point of contact"
msgstr "该联系人负责的机会列表"

#. js-lingui-id: wJijgU
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Location"
msgstr "位置"

#. js-lingui-id: hg6l4j
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "March"
msgstr "三月"

#. js-lingui-id: hw7Mwk
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-create-many-query-runner/common-create-many-query-runner.service.ts
msgid "Maximum number of records to upsert is {QUERY_MAX_RECORDS}."
msgstr "要同时插入/更新的记录最大数目是 {QUERY_MAX_RECORDS}。"

#. js-lingui-id: 3JzsDb
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "May"
msgstr "五月"

#. js-lingui-id: EnfPm2
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Meet Link"
msgstr "会议链接"

#. js-lingui-id: xDAtGP
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
msgid "Message"
msgstr "消息"

#. js-lingui-id: g+QGD6
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Message Channel"
msgstr "消息通道"

#. js-lingui-id: DzU4a3
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Message Channel Association"
msgstr "消息通道关联"

#. js-lingui-id: wd/R++
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
msgid "Message Channel Id"
msgstr "消息通道 ID"

#. js-lingui-id: disipM
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
msgid "Message Channel Message Association"
msgstr "消息通道消息关联"

#. js-lingui-id: ijQY3P
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
msgid "Message Channel Message Associations"
msgstr "消息通道消息关联"

#. js-lingui-id: LOU3x5
#: src/modules/messaging/common/query-hooks/message/message-channel-update-one.pre-query.hook.ts
msgid "Message channel not found"
msgstr "消息通道未找到"

#. js-lingui-id: k7LXPQ
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Message Channels"
msgstr "消息通道"

#. js-lingui-id: /4uGJc
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
msgid "Message Direction"
msgstr "消息方向"

#. js-lingui-id: fBw8fQ
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
msgid "Message External Id"
msgstr "消息外部 ID"

#. js-lingui-id: CStLnc
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
msgid "Message Folder"
msgstr "消息文件夹"

#. js-lingui-id: XCJIdB
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Message folder import policy"
msgstr "信息文件夹导入策略"

#. js-lingui-id: p4ANpY
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Message Folders"
msgstr "消息文件夹"

#. js-lingui-id: 6icznk
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
msgid "Message Id"
msgstr "消息 ID"

#. js-lingui-id: 9FJSpK
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
msgid "Message id from the message header"
msgstr "消息头中的消息 ID"

#. js-lingui-id: yaC1Aq
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
msgid "Message id from the messaging provider"
msgstr "消息提供商的消息 ID"

#. js-lingui-id: IUmVwu
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
msgid "Message Participant"
msgstr "消息参与者"

#. js-lingui-id: FhIFx7
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
msgid "Message Participants"
msgstr "消息参与者"

#. js-lingui-id: IC5A8V
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
msgid "Message Synced with a Message Channel"
msgstr "与消息通道同步的消息"

#. js-lingui-id: de2nM/
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-thread.workspace-entity.ts
msgid "Message Thread"
msgstr "消息线程"

#. js-lingui-id: km1jgD
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
msgid "Message Thread Id"
msgstr "消息线程 ID"

#. js-lingui-id: RD0ecC
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-thread.workspace-entity.ts
msgid "Message Threads"
msgstr "消息线程"

#. js-lingui-id: t7TeQU
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-thread.workspace-entity.ts
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#. js-lingui-id: WoWdku
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Messages from the channel."
msgstr "来自通道的消息"

#. js-lingui-id: rYPBO7
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-thread.workspace-entity.ts
msgid "Messages from the thread."
msgstr "来自线程的消息"

#. js-lingui-id: XcKQrV
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Messaging provider access token"
msgstr "消息提供商访问令牌"

#. js-lingui-id: 80EvIk
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Messaging provider refresh token"
msgstr "消息提供商刷新令牌"

#. js-lingui-id: PslTPV
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/interceptors/workspace-migration-builder-exception-v2-formatter.ts
msgid "Metadata validation failed"
msgstr ""

#. js-lingui-id: akOVAq
#: src/engine/metadata-modules/workspace-metadata-version/exceptions/workspace-metadata-version.exception.ts
msgid "Metadata version not found."
msgstr "未找到元数据版本。"

#. js-lingui-id: WFVrzW
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "Microsoft API authentication is disabled."
msgstr "已禁用 Microsoft API 身份验证。"

#. js-lingui-id: cuMeE3
#: src/engine/metadata-modules/workspace-migration/workspace-migration.exception.ts
msgid "Migration factory not found."
msgstr "未找到迁移工厂。"

#. js-lingui-id: G6wJK8
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Minute value cannot exceed 60. For intervals greater than 60 minutes, use the \"Hours\" trigger type or a custom cron expression"
msgstr ""

#. js-lingui-id: lCnasH
#: src/engine/workspace-cache/exceptions/workspace-cache.exception.ts
msgid "Missing decorator configuration."
msgstr "缺少装饰器配置。"

#. js-lingui-id: u8IV9J
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "Missing main alias target."
msgstr "缺少主别名目标。"

#. js-lingui-id: W5hpOP
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Missing request body."
msgstr "缺少请求正文。"

#. js-lingui-id: SzCMUQ
#: src/engine/twenty-orm/utils/compute-relation-connect-query-configs.util.ts
msgid "Missing required fields: at least one unique constraint have to be fully populated for '{connectFieldName}'."
msgstr "缺少必需字段：至少一个唯一约束需要完全填充用于'{connectFieldName}'。"

#. js-lingui-id: AHuHeg
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-agent-required-properties.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-agent-required-properties.util.ts
msgid "Model ID cannot be empty"
msgstr "模型 ID 不能为空"

#. js-lingui-id: hty0d5
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#. js-lingui-id: FqzlX4
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-relation-creation-payload.util.ts
msgid "Morph relation creation payloads must have the same relation type"
msgstr "形态关系创建的负载必须具有相同的关系类型"

#. js-lingui-id: nU54nm
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-relation-creation-payload.util.ts
msgid "Morph relation creation payloads must only contain relation to other object metadata"
msgstr "形态关系创建的负载只能包含与其他对象元数据的关系"

#. js-lingui-id: Z/Awgf
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-relation-creation-payload.util.ts
msgid "Morph relation creation payloads must only contain relation to the same object metadata"
msgstr "形态关系创建的负载只能包含与相同对象元数据的关系"

#. js-lingui-id: Lcqv5g
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-relation-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Morph relation field must have a morph id"
msgstr "多态关联字段必须具有 morph ID"

#. js-lingui-id: Wu/pkS
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Multi-select field default value must be an array"
msgstr "多选字段的默认值必须是数组"

#. js-lingui-id: 6rLmLu
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-create-many-query-runner/utils/get-matching-record-id.util.ts
msgid "Multiple records found with the same unique field values for {conflictingFieldsValues}. Cannot determine which record to update."
msgstr "找到了多个记录，它们具有相同的唯一字段值 {conflictingFieldsValues}。无法确定要更新哪个记录。"

#. js-lingui-id: B9dbXq
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Multiple subscriptions found where one was expected."
msgstr "预期一个订阅，但找到多个。"

#. js-lingui-id: 6YtxFj
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. js-lingui-id: 2m6Fru
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name-availability.util.ts
msgid "Name \"{name}\" is not available"
msgstr "名称 \"{name}\" 不可用"

#. js-lingui-id: U8mbyw
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name-availability.util.ts
msgid "Name \"{name}\" is not available as it is already used by another field"
msgstr "名称 \"{name}\" 不可用，因为它已被另一个字段使用"

#. js-lingui-id: dBDpp2
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name-availability.util.ts
msgid "Name \"{name}\" is not available as it is already used by join column name"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Aam+mb
#: src/engine/metadata-modules/utils/exceptions/invalid-metadata.exception.ts
msgid "Name is not synced with label."
msgstr "名称未与标签同步。"

#. js-lingui-id: Ny5wFU
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-name.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name.util.ts
msgid "Name is not valid: it must start with lowercase letter and contain only alphanumeric letters"
msgstr "名称无效：必须以小写字母开头且仅包含字母数字字符"

#. js-lingui-id: zjh2SJ
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-name.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name.util.ts
msgid "Name is too long"
msgstr "名称太长"

#. js-lingui-id: go/Vg1
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-name.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name.util.ts
msgid "Name is too short"
msgstr "名称太短"

#. js-lingui-id: HKHHTk
#: src/engine/metadata-modules/utils/exceptions/invalid-metadata.exception.ts
msgid "Name must be in camelCase format."
msgstr "名称必须为 camelCase 格式。"

#. js-lingui-id: EEVPOx
#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts
msgid "Name of the favorite folder"
msgstr "收藏夹名称"

#. js-lingui-id: csMjko
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Name of the workflow run"
msgstr "工作流程运行名称"

#. js-lingui-id: P+jdmX
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-name.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name.util.ts
msgid "Name should be in camelCase"
msgstr "名称应为 camelCase 格式"

#. js-lingui-id: Dr0xtb
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-name-and-labels.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-name-and-labels.util.ts
msgid "Names are not synced with labels"
msgstr "名称未与标签同步"

#. js-lingui-id: TYhxR+
#: src/engine/core-modules/user/services/user.service.ts
msgid "New email must be different from current email"
msgstr ""

#. js-lingui-id: LnV8zi
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "No active subscription found."
msgstr "未找到有效订阅。"

#. js-lingui-id: hQQZse
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "No event name provided in database event trigger"
msgstr "数据库事件触发器中未提供事件名称"

#. js-lingui-id: Xlzkd8
#: src/engine/metadata-modules/remote-server/remote-table/remote-table.exception.ts
msgid "No foreign tables found."
msgstr "未找到外部表。"

#. js-lingui-id: 6GG2MJ
#: src/engine/core-modules/search/exceptions/search.exception.ts
msgid "No identifier to search by was found."
msgstr ""

#. js-lingui-id: 9bu19u
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-form-step-is-valid.util.ts
msgid "No input provided in form step"
msgstr "表单步骤中未提供输入"

#. js-lingui-id: MWAUHo
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "No pattern provided in CUSTOM cron trigger"
msgstr "自定义计时触发器中未提供模式"

#. js-lingui-id: 2iURlq
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/field-permission/field-permission.service.ts
msgid "No permissions are set for this role on the selected object. Please set object permissions first."
msgstr "未为此角色设置对象权限。请先设置对象权限。"

#. js-lingui-id: D2A/H0
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "No permissions found in datasource."
msgstr "数据源中未找到权限。"

#. js-lingui-id: NcwTz7
#: src/engine/api/graphql/workspace-query-runner/workspace-query-runner.exception.ts
msgid "No records were affected."
msgstr "未影响任何记录。"

#. js-lingui-id: 5ZMHXg
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "No role found for this user in the workspace."
msgstr "在此工作区中未找到该用户的角色。"

#. js-lingui-id: pOu4u/
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "No schedule provided in cron trigger"
msgstr "计时触发器中未提供计划"

#. js-lingui-id: cLUBlS
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "No setting type provided in cron trigger"
msgstr "计时触发器中未提供设置类型"

#. js-lingui-id: QwbSxD
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "No steps provided in workflow version"
msgstr "工作流程版本中未提供步骤"

#. js-lingui-id: 6dP8sB
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "No trigger type provided"
msgstr "未提供触发类型"

#. js-lingui-id: /BipSk
#: src/engine/metadata-modules/permissions/utils/permission-graphql-api-exception-handler.util.ts
msgid "No valid authentication context found."
msgstr "找不到有效的身份验证上下文。"

#. js-lingui-id: KiJn9B
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Note"
msgstr "备注"

#. js-lingui-id: GGlkb7
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
msgid "Note attachments"
msgstr "备注附件"

#. js-lingui-id: Q1Rz+6
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
msgid "Note body"
msgstr "备注正文"

#. js-lingui-id: Yp057F
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
msgid "Note record position"
msgstr "备注记录位置"

#. js-lingui-id: spaO7l
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
msgid "Note Target"
msgstr "备注目标"

#. js-lingui-id: mkchvJ
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
msgid "Note targets"
msgstr "备注目标"

#. js-lingui-id: tD4BxK
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
msgid "Note Targets"
msgstr "备注目标"

#. js-lingui-id: jDThel
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
msgid "Note title"
msgstr "备注标题"

#. js-lingui-id: 1DBGsz
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#. js-lingui-id: Ne73P/
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Notes tied to the {label}"
msgstr "与 {label} 相关的备注"

#. js-lingui-id: fXBE74
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Notes tied to the company"
msgstr "与公司相关的备注"

#. js-lingui-id: iQ5AH6
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Notes tied to the contact"
msgstr "与联系人相关的备注"

#. js-lingui-id: 0bi/Eh
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Notes tied to the opportunity"
msgstr "与机会相关的备注"

#. js-lingui-id: B2Y6QU
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
msgid "NoteTarget company"
msgstr "备注目标公司"

#. js-lingui-id: /mH0jo
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
msgid "NoteTarget note"
msgstr "备注目标备注"

#. js-lingui-id: DTs4tO
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
msgid "NoteTarget opportunity"
msgstr "备注目标机会"

#. js-lingui-id: gBwbnk
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
msgid "NoteTarget person"
msgstr "备注目标联系人"

#. js-lingui-id: t9QlBd
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "November"
msgstr "十一月"

#. js-lingui-id: bR2sEm
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Number format"
msgstr "数字格式"

#. js-lingui-id: ioJFzx
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Number of employees in the company"
msgstr "公司员工人数"

#. js-lingui-id: 08qKzD
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "OAuth access was denied."
msgstr "OAuth 访问被拒绝。"

#. js-lingui-id: ECRKYR
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-name-and-labels.util.ts
msgid "Object already exists"
msgstr "对象已存在"

#. js-lingui-id: wLX74t
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-label.util.ts
msgid "Object label is too long"
msgstr "对象标签太长"

#. js-lingui-id: nmhjwk
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-label.util.ts
msgid "Object label is too short"
msgstr "对象标签太短"

#. js-lingui-id: xrblgA
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
msgid "Object metadata not found"
msgstr "未找到对象元数据"

#. js-lingui-id: rHce90
#: src/modules/workflow/common/exceptions/workflow-common.exception.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-runner-v2/exceptions/workspace-migration-runner.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/remote-server/remote-table/remote-table.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Object metadata not found."
msgstr "未找到对象元数据."

#. js-lingui-id: AKqp4k
#: src/engine/metadata-modules/object-metadata/object-metadata.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
#: src/engine/core-modules/search/exceptions/search.exception.ts
#: src/engine/core-modules/record-crud/exceptions/record-crud.exception.ts
#: src/engine/core-modules/application/application.exception.ts
msgid "Object not found."
msgstr "未找到对象。"

#. js-lingui-id: Qy6mMO
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Object permission not found."
msgstr "未找到对象权限。"

#. js-lingui-id: E8vJ0A
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Object related to field to update not found"
msgstr "未找到与要更新字段相关的对象"

#. js-lingui-id: MnOwTp
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Object related to updated field does not have a label identifier"
msgstr "与更新字段相关的对象没有标签标识符"

#. js-lingui-id: 6unt40
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-relation-creation-payload.util.ts
msgid "Object targeted by field to create not found"
msgstr "未找到要创建的字段目标对象"

#. js-lingui-id: KHK54G
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Object targeted by the relation not found"
msgstr "未找到与关系相关的对象"

#. js-lingui-id: bMeJkW
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
msgid "Object to delete not found"
msgstr "未找到要删除的对象"

#. js-lingui-id: pQ5dZU
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
msgid "Object to update not found"
msgstr "未找到要更新的对象"

#. js-lingui-id: cdjRFZ
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
msgid "Object with same id already exists"
msgstr "具有相同 ID 的对象已存在"

#. js-lingui-id: 53pIyA
#: src/engine/metadata-modules/view/exceptions/view.exception.ts
msgid "ObjectMetadataId is required to create a view."
msgstr "需要ObjectMetadataId才能创建视图。"

#. js-lingui-id: dzQfDY
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "October"
msgstr "十月"

#. js-lingui-id: eWQQpx
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/object-permission.service.ts
msgid "One or more objects you are trying to set permissions for could not be found. They may have been deleted."
msgstr "您尝试设置权限的一个或多个对象未找到。它们可能已被删除。"

#. js-lingui-id: JZB2eY
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-merge-many-query-runner.service.ts
msgid "One or more records were not found."
msgstr ""

#. js-lingui-id: eYgzEd
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Only field restrictions are allowed."
msgstr "仅允许字段限制。"

#. js-lingui-id: 4MyDFl
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Opportunities"
msgstr "机会"

#. js-lingui-id: 5QgKbT
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Opportunities linked to the company."
msgstr "与公司相关的机会"

#. js-lingui-id: SV/iis
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Opportunity"
msgstr "机会"

#. js-lingui-id: WnMlKn
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Opportunity amount"
msgstr "机会金额"

#. js-lingui-id: aj3fnv
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Opportunity close date"
msgstr "机会结束日期"

#. js-lingui-id: 3NYczb
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Opportunity company"
msgstr "机会公司"

#. js-lingui-id: as45IN
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Opportunity point of contact"
msgstr "机会联系人"

#. js-lingui-id: 5Nu7Uw
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Opportunity probability"
msgstr "机会概率"

#. js-lingui-id: Q1dzBp
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Opportunity record position"
msgstr "机会记录位置"

#. js-lingui-id: 5ugYS3
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Opportunity stage"
msgstr "机会阶段"

#. js-lingui-id: 2mFkfl
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option id is invalid"
msgstr "选项 ID 无效"

#. js-lingui-id: MniXaX
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option id is required"
msgstr "选项 ID 是必需的"

#. js-lingui-id: //eyK1
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option label \"{sanitizedLabel}\" is beneath 1 character"
msgstr "选项标签“{sanitizedLabel}\" 少于1个字符"

#. js-lingui-id: mTFS0z
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option label exceeds 63 characters"
msgstr "选项标签超过 63 个字符"

#. js-lingui-id: h8lHqX
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option label format not supported"
msgstr "选项标签格式不支持"

#. js-lingui-id: +E9N4m
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option label is required"
msgstr "需要选项标签"

#. js-lingui-id: dFudyC
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option label must be a string of at least one character"
msgstr "选项标签必须至少为一个字符的字符串"

#. js-lingui-id: nQqNzE
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option value \"{sanitizedValue}\" is beneath 1 character"
msgstr "选项值“{sanitizedValue}\" 少于1个字符"

#. js-lingui-id: 5m/1Hh
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option value exceeds 63 characters"
msgstr "选项值超过 63 个字符"

#. js-lingui-id: zEGChV
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option value format not supported"
msgstr "不支持的选项值格式"

#. js-lingui-id: /wsRPd
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option value is required"
msgstr "需要选项值"

#. js-lingui-id: Kub9t0
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option value must be a string of at least one character"
msgstr "选项值必须至少为一个字符的字符串"

#. js-lingui-id: EabrTR
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Options are required for enum fields"
msgstr "枚举字段需要选项"

#. js-lingui-id: AODALE
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
msgid "Page Layout ID"
msgstr "页面布局 ID"

#. js-lingui-id: xCAYz6
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout/utils/from-restore-page-layout-input-to-flat-page-layout-or-throw.util.ts
msgid "Page layout is not deleted and cannot be restored"
msgstr "页面布局未删除，无法恢复"

#. js-lingui-id: ZKtamk
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-tab-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-tab-validator.service.ts
msgid "Page layout not found"
msgstr "未找到页面布局"

#. js-lingui-id: C4+axZ
#: src/modules/dashboard/exceptions/dashboard.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/page-layout/exceptions/page-layout.exception.ts
msgid "Page layout not found."
msgstr "未找到页面布局."

#. js-lingui-id: tR9faK
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-tab/utils/from-restore-page-layout-tab-input-to-flat-page-layout-tab-or-throw.util.ts
msgid "Page layout tab is not deleted and cannot be restored"
msgstr "页面布局选项卡未删除，无法恢复"

#. js-lingui-id: qJ9V6q
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-widget-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-widget-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-tab-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-tab-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-tab-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-tab-validator.service.ts
msgid "Page layout tab not found"
msgstr "未找到页面布局选项卡"

#. js-lingui-id: pOITp3
#: src/engine/metadata-modules/page-layout-tab/exceptions/page-layout-tab.exception.ts
msgid "Page layout tab not found."
msgstr "未找到页面布局选项卡."

#. js-lingui-id: CWtQfv
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-tab/utils/from-delete-page-layout-tab-input-to-flat-page-layout-tab-or-throw.util.ts
msgid "Page layout tab to delete not found"
msgstr "未找到要删除的页面布局选项卡"

#. js-lingui-id: LTouJ4
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-tab/utils/from-destroy-page-layout-tab-input-to-flat-page-layout-tab-or-throw.util.ts
msgid "Page layout tab to destroy not found"
msgstr "未找到要销毁的页面布局选项卡"

#. js-lingui-id: BaYGVl
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-tab/utils/from-restore-page-layout-tab-input-to-flat-page-layout-tab-or-throw.util.ts
msgid "Page layout tab to restore not found"
msgstr "未找到要恢复的页面布局选项卡"

#. js-lingui-id: m8tBqi
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-tab/utils/from-update-page-layout-tab-input-to-flat-page-layout-tab-to-update-or-throw.util.ts
msgid "Page layout tab to update not found"
msgstr "未找到要更新的页面布局选项卡"

#. js-lingui-id: eQHXfb
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout/utils/from-delete-page-layout-input-to-flat-page-layout-or-throw.util.ts
msgid "Page layout to delete not found"
msgstr "未找到要删除的页面布局"

#. js-lingui-id: zrm54u
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout/utils/from-destroy-page-layout-input-to-flat-page-layout-or-throw.util.ts
msgid "Page layout to destroy not found"
msgstr "未找到要销毁的页面布局"

#. js-lingui-id: TsrNXq
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout/utils/from-restore-page-layout-input-to-flat-page-layout-or-throw.util.ts
msgid "Page layout to restore not found"
msgstr "未找到要恢复的页面布局"

#. js-lingui-id: /5c/t7
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout/utils/from-update-page-layout-input-to-flat-page-layout-to-update-or-throw.util.ts
msgid "Page layout to update not found"
msgstr "未找到要更新的页面布局"

#. js-lingui-id: k6Npai
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-widget-validator.service.ts
msgid "Page layout widget already exists"
msgstr "页面布局小部件已存在"

#. js-lingui-id: A3hsQ6
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/utils/from-restore-page-layout-widget-input-to-flat-page-layout-widget-or-throw.util.ts
msgid "Page layout widget is not deleted and cannot be restored"
msgstr "页面布局小部件未删除，无法恢复"

#. js-lingui-id: GcU04G
#: src/engine/metadata-modules/page-layout-widget/exceptions/page-layout-widget.exception.ts
msgid "Page layout widget not found."
msgstr "未找到页面布局小部件。"

#. js-lingui-id: 7QlaTN
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-widget-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-widget-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/utils/from-delete-page-layout-widget-input-to-flat-page-layout-widget-or-throw.util.ts
msgid "Page layout widget to delete not found"
msgstr "未找到要删除的页面布局小部件"

#. js-lingui-id: v2G/zq
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/utils/from-destroy-page-layout-widget-input-to-flat-page-layout-widget-or-throw.util.ts
msgid "Page layout widget to destroy not found"
msgstr "未找到要销毁的页面布局小部件"

#. js-lingui-id: fDTVnj
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/utils/from-restore-page-layout-widget-input-to-flat-page-layout-widget-or-throw.util.ts
msgid "Page layout widget to restore not found"
msgstr "未找到要恢复的页面布局小部件"

#. js-lingui-id: yCsIxc
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-widget-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-widget-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/utils/from-update-page-layout-widget-input-to-flat-page-layout-widget-to-update-or-throw.util.ts
msgid "Page layout widget to update not found"
msgstr "未找到要更新的页面布局小部件"

#. js-lingui-id: +4z9mT
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-widget-validator.service.ts
msgid "Page layout widget with id {flatPageLayoutWidgetId} already exists"
msgstr "ID为{flatPageLayoutWidgetId}的页面布局小部件已存在"

#. js-lingui-id: G1fWNt
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
msgid "Parent Folder ID"
msgstr "父文件夹ID"

#. js-lingui-id: Xsgh7b
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
msgid "Parent row level permission predicate group not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 6OzP7Y
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
msgid "Parent view filter group not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: /GJDxy
#: src/engine/core-modules/auth/services/auth.service.ts
msgid "Password is too weak."
msgstr ""

#. js-lingui-id: wT0H4O
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
msgid "Password too weak"
msgstr "密码太弱"

#. js-lingui-id: l6qKfi
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
msgid "Pending action for folder sync"
msgstr "文件夹同步的待处理操作"

#. js-lingui-id: ttZgHv
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Pending action for group emails"
msgstr "群组邮件的待处理操作"

#. js-lingui-id: 5aGQev
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Pending group emails action"
msgstr "待处理群组邮件操作"

#. js-lingui-id: 6jM9pB
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
msgid "Pending Sync Action"
msgstr "待同步操作"

#. js-lingui-id: 1wdjme
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "People"
msgstr "人员"

#. js-lingui-id: E1zc7W
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "People linked to the company."
msgstr "与公司相关的人员"

#. js-lingui-id: vcvSI3
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Permission not found."
msgstr "未找到权限。"

#. js-lingui-id: OZdaTZ
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Person"
msgstr "人员"

#. js-lingui-id: c3Qq6o
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Person record Position"
msgstr "人员记录位置"

#. js-lingui-id: zmwvG2
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#. js-lingui-id: m2ivgq
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Phones"
msgstr "电话"

#. js-lingui-id: rxi3R2
#: src/engine/core-modules/imap-smtp-caldav-connection/services/imap-smtp-caldav-connection-validator.service.ts
msgid "Please check your connection settings. Make sure the server host, port, and password are correct."
msgstr "请检查您的连接设置。确保服务器主机、端口和密码正确。"

#. js-lingui-id: mqzu5F
#: src/engine/core-modules/email-verification/services/email-verification.service.ts
msgid "Please confirm your updated email"
msgstr ""

#. js-lingui-id: v0iiWr
#: src/engine/core-modules/webhook/webhook.service.ts
#: src/engine/core-modules/webhook/webhook.service.ts
msgid "Please provide a valid HTTP or HTTPS URL."
msgstr "请提供有效的 HTTP 或 HTTPS URL。"

#. js-lingui-id: RDvKTq
#: src/engine/core-modules/imap-smtp-caldav-connection/services/imap-smtp-caldav-connection-validator.service.ts
msgid "Please provide connection details to configure your email account."
msgstr "请提供连接详细信息以配置您的电子邮件帐户。"

#. js-lingui-id: 0ldKS0
#: src/engine/core-modules/imap-smtp-caldav-connection/services/imap-smtp-caldav-connection.service.ts
msgid "Please select a valid connection type (IMAP, SMTP, or CalDAV) and try again."
msgstr "请选择有效的连接类型（IMAP、SMTP 或 CalDAV），然后重试。"

#. js-lingui-id: sa9Q+R
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-merge-many-query-runner.service.ts
msgid "Please select at least 2 records to merge."
msgstr ""

#. js-lingui-id: RAkwUZ
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/approved-access-domain.exception.ts
msgid "Please use a company email domain."
msgstr "请使用公司电子邮件域名。"

#. js-lingui-id: Sguqn/
#: src/modules/workspace-member/query-hooks/workspace-member-delete-one.pre-query.hook.ts
#: src/modules/workspace-member/query-hooks/workspace-member-delete-many.pre-query.hook.ts
msgid "Please use Settings to remove a workspace member."
msgstr ""

#. js-lingui-id: f8ypJ4
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "Please use single sign-on to authenticate."
msgstr "请使用单点登录进行身份验证。"

#. js-lingui-id: P04j61
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Point of Contact"
msgstr "联系人"

#. js-lingui-id: p/78dY
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Position"
msgstr "职位"

#. js-lingui-id: TTHIbk
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Preferred color scheme"
msgstr "首选配色方案"

#. js-lingui-id: 5v4qYi
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Preferred language"
msgstr "首选语言"

#. js-lingui-id: WJIL29
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Probability"
msgstr "概率"

#. js-lingui-id: t/0e9D
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-agent-required-properties.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-agent-required-properties.util.ts
msgid "Prompt cannot be empty"
msgstr "提示词不能为空"

#. js-lingui-id: OTJNm9
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-role-required-properties-are-defined.util.ts
msgid "Property {property} is required for role"
msgstr ""

#. js-lingui-id: dtGxRz
#: src/engine/core-modules/record-transformer/utils/transform-phones-value.util.ts
msgid "Provided and inferred calling code are conflicting"
msgstr "提供的和推断的呼叫代码相冲突"

#. js-lingui-id: Vq/afT
#: src/engine/core-modules/record-transformer/utils/transform-phones-value.util.ts
msgid "Provided and inferred country code are conflicting"
msgstr "提供的和推断的国家代码相冲突"

#. js-lingui-id: HZ45ox
#: src/engine/core-modules/record-transformer/utils/transform-phones-value.util.ts
msgid "Provided country code and calling code are conflicting"
msgstr "提供的国家代码和呼叫代码相冲突"

#. js-lingui-id: A4Ohxb
#: src/engine/core-modules/record-transformer/utils/transform-phones-value.util.ts
msgid "Provided phone number is invalid {number}"
msgstr "提供的电话号码无效 \"{number}\""

#. js-lingui-id: CrfRPa
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "provider"
msgstr "提供者"

#. js-lingui-id: OL88cI
#: src/engine/core-modules/public-domain/public-domain.service.ts
msgid "Public domain already registered"
msgstr "公共域名已注册"

#. js-lingui-id: Vr4xfK
#: src/engine/core-modules/public-domain/public-domain.exception.ts
msgid "Public domain not found."
msgstr "未找到公共域名。"

#. js-lingui-id: Capzni
#: src/engine/core-modules/dns-manager/services/dns-manager.service.ts
msgid "Public domain URL is not defined. Please set the PUBLIC_DOMAIN_URL environment variable"
msgstr "未定义公共域名 URL。请设置 PUBLIC_DOMAIN_URL 环境变量。"

#. js-lingui-id: 9QTny9
#: src/engine/core-modules/record-crud/exceptions/record-crud.exception.ts
msgid "Query failed."
msgstr "查询失败。"

#. js-lingui-id: 6H9kMC
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "Query timed out. Please try again."
msgstr "查询超时。请重试。"

#. js-lingui-id: xD2MTL
#: src/engine/core-modules/throttler/throttler.exception.ts
msgid "Rate limit reached. Please try again later."
msgstr "已达到速率限制。请稍后再试。"

#. js-lingui-id: 8G8dJM
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Raw SQL queries are not allowed."
msgstr "不允许原生 SQL 查询。"

#. js-lingui-id: YfbwOB
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
msgid "Received At"
msgstr "接收时间"

#. js-lingui-id: 4R+xJM
#: src/engine/core-modules/record-crud/exceptions/record-crud.exception.ts
msgid "Record not found."
msgstr "未找到记录。"

#. js-lingui-id: 9gXJw8
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts
msgid "Recurring Event ID"
msgstr "重复事件 ID"

#. js-lingui-id: 2rvMKg
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Refresh Token"
msgstr "刷新令牌"

#. js-lingui-id: 1GvzpH
#: src/modules/connected-account/refresh-tokens-manager/exceptions/connected-account-refresh-tokens.exception.ts
msgid "Refresh token not found."
msgstr "未找到刷新令牌。"

#. js-lingui-id: 2dNwZB
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "Related record not found."
msgstr "未找到相关记录。"

#. js-lingui-id: 2LpFdR
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Related user email address"
msgstr "相关用户邮箱地址"

#. js-lingui-id: 2LXGtF
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
msgid "Relation configuration is invalid."
msgstr "关系配置无效。"

#. js-lingui-id: +bFtT5
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/utils/from-relation-create-field-input-to-flat-field-metadatas.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/utils/from-morph-relation-create-field-input-to-flat-field-metadatas.util.ts
msgid "Relation creation payload is required"
msgstr "关系创建请求负载是必需的"

#. js-lingui-id: 5y41wK
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Relation field target metadata not found"
msgstr "未找到关系字段的目标元数据"

#. js-lingui-id: 83atrc
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
msgid "Relation is not enabled for this field."
msgstr "此字段未启用关系。"

#. js-lingui-id: g87L9j
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
msgid "Relations"
msgstr "关系"

#. js-lingui-id: PWdFkY
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Remote objects are not production ready yet"
msgstr "远程对象尚未准备好生产"

#. js-lingui-id: yVxtzR
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
msgid "Remote objects are not supported yet"
msgstr "不支持远程对象"

#. js-lingui-id: haIkpk
#: src/engine/metadata-modules/remote-server/remote-server.exception.ts
msgid "Remote server already exists."
msgstr "远程服务器已存在。"

#. js-lingui-id: kcB/qR
#: src/engine/metadata-modules/remote-server/remote-server.exception.ts
msgid "Remote server not found."
msgstr "未找到远程服务器。"

#. js-lingui-id: QxXX+p
#: src/engine/metadata-modules/remote-server/remote-table/remote-table.exception.ts
msgid "Remote table already exists."
msgstr "远程表已存在。"

#. js-lingui-id: eaN14K
#: src/engine/metadata-modules/remote-server/remote-table/remote-table.exception.ts
msgid "Remote table not found."
msgstr "未找到远程表。"

#. js-lingui-id: pCsIQQ
#: src/engine/core-modules/email-verification/email-verification-exception-filter.util.ts
msgid "Request has expired, please try again."
msgstr "请求已过期，请重试。"

#. js-lingui-id: sSkbaZ
#: src/engine/metadata-modules/remote-server/remote-table/distant-table/distant-table.exception.ts
msgid "Request timed out."
msgstr "请求超时。"

#. js-lingui-id: KPIUoa
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-agent-response-format.util.ts
msgid "Response format type must be either \"text\" or \"json\""
msgstr "响应格式类型必须为 \"text\" 或 \"json\""

#. js-lingui-id: 6Plp3x
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-agent-response-format.util.ts
msgid "Response format with type \"json\" must include a schema"
msgstr "类型为 \"json\" 的响应格式必须包含一个模式"

#. js-lingui-id: JCqfz6
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-agent-response-format.util.ts
msgid "Response format with type \"text\" should not include a schema"
msgstr "类型为 \"text\" 的响应格式不应包含模式"

#. js-lingui-id: rnCndp
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
msgid "Response Status"
msgstr "响应状态"

#. js-lingui-id: GDvlUT
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
msgid "Role"
msgstr "角色"

#. js-lingui-id: QbW1ho
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-flat-role-target-assignation-availability.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-flat-role-target-assignation-availability.util.ts
msgid "Role \"{roleLabel}\" cannot be assigned to agents"
msgstr ""

#. js-lingui-id: u1Fm8i
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-flat-role-target-assignation-availability.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-flat-role-target-assignation-availability.util.ts
msgid "Role \"{roleLabel}\" cannot be assigned to API keys"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 9ZQkou
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-flat-role-target-assignation-availability.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-flat-role-target-assignation-availability.util.ts
msgid "Role \"{roleLabel}\" cannot be assigned to users"
msgstr ""

#. js-lingui-id: ViBevc
#: src/engine/metadata-modules/role/exceptions/role-target.exception.ts
msgid "Role cannot be assigned to this entity."
msgstr "无法将角色分配给该实体。"

#. js-lingui-id: zeffu9
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Role must have at least one target."
msgstr "角色必须至少有一个目标。"

#. js-lingui-id: MvTCyk
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-role-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-role-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-role-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-role-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-role-target-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-role-target-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-role-target-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-role-target-validator.service.ts
msgid "Role not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: /BTyf+
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate-group.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/role/exceptions/role-target.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/ai/ai-agent/agent.exception.ts
msgid "Role not found."
msgstr "未找到角色。"

#. js-lingui-id: ctpIGF
#: src/engine/metadata-modules/role/exceptions/role-target.exception.ts
msgid "Role target is missing identifier."
msgstr "角色目标缺少标识符。"

#. js-lingui-id: oCyyzG
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-flat-role-target-targets-only-one-entity.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-flat-role-target-targets-only-one-entity.util.ts
msgid "Role target must have exactly one of: apiKeyId, userWorkspaceId, or agentId"
msgstr ""

#. js-lingui-id: oNYUjk
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-role-target-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-role-target-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-role-target-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-role-target-validator.service.ts
msgid "Role target not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: gz6uii
#: src/engine/metadata-modules/role/exceptions/role-target.exception.ts
msgid "Role target not found."
msgstr "未找到角色目标。"

#. js-lingui-id: alYNOd
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-role-target-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-role-target-validator.service.ts
msgid "Role target with this id already exists"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Ub8R48
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "Roles and permissions configuration not found."
msgstr "未找到角色与权限配置。"

#. js-lingui-id: MFW30/
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-route-trigger-validator.service.ts
msgid "Route already exists"
msgstr "路线已存在"

#. js-lingui-id: AcyaP/
#: src/engine/metadata-modules/route-trigger/exceptions/route-trigger.exception.ts
msgid "Route already exists."
msgstr "路由已存在."

#. js-lingui-id: ldQZkA
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-route-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-route-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-route-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-route-trigger-validator.service.ts
msgid "Route not found"
msgstr "未找到路线"

#. js-lingui-id: F35apa
#: src/engine/metadata-modules/route-trigger/exceptions/route-trigger.exception.ts
msgid "Route not found."
msgstr "未找到路由."

#. js-lingui-id: NCQS+K
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-route-trigger-validator.service.ts
msgid "Route path already exists"
msgstr "路径已存在"

#. js-lingui-id: mF5BSU
#: src/engine/metadata-modules/route-trigger/exceptions/route-trigger.exception.ts
msgid "Route path already exists."
msgstr "路由路径已存在."

#. js-lingui-id: v5H7VS
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-route-trigger-validator.service.ts
msgid "Route with same id already exists"
msgstr "具有相同 ID 的路径已存在"

#. js-lingui-id: c10Yre
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-route-trigger-validator.service.ts
msgid "Route with same path already exists"
msgstr "具有相同路径的路径已存在"

#. js-lingui-id: va8c5P
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
msgid "Row level permission predicate group not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: HBfLro
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate-group.exception.ts
msgid "Row level permission predicate group not found."
msgstr ""

#. js-lingui-id: vMP7nZ
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-row-level-permission-predicate-group/utils/from-delete-row-level-permission-predicate-group-input-to-flat-row-level-permission-predicate-group-or-throw.util.ts
msgid "Row level permission predicate group to delete not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: h/Rc4f
#: src/engine/metadata-modules/flat-row-level-permission-predicate-group/utils/from-destroy-row-level-permission-predicate-group-input-to-flat-row-level-permission-predicate-group-or-throw.util.ts
msgid "Row level permission predicate group to destroy not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: NhW7fb
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-row-level-permission-predicate-group/utils/from-update-row-level-permission-predicate-group-input-to-flat-row-level-permission-predicate-group-to-update-or-throw.util.ts
msgid "Row level permission predicate group to update not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: LrJvM0
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
msgid "Row level permission predicate group with this id already exists"
msgstr ""

#. js-lingui-id: fEazMl
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate.exception.ts
msgid "Row level permission predicate not found."
msgstr ""

#. js-lingui-id: zdTUvE
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-row-level-permission-predicate/utils/from-delete-row-level-permission-predicate-input-to-flat-row-level-permission-predicate-or-throw.util.ts
msgid "Row level permission predicate to delete not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: WzQYVM
#: src/engine/metadata-modules/flat-row-level-permission-predicate/utils/from-destroy-row-level-permission-predicate-input-to-flat-row-level-permission-predicate-or-throw.util.ts
msgid "Row level permission predicate to destroy not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: aeNy7i
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-row-level-permission-predicate/utils/from-update-row-level-permission-predicate-input-to-flat-row-level-permission-predicate-to-update-or-throw.util.ts
msgid "Row level permission predicate to update not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: CUT3wK
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
msgid "Row level permission predicate with this id already exists"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Tpm2G9
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Runs"
msgstr "运行"

#. js-lingui-id: +5kO8P
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#. js-lingui-id: N/rFzD
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Scopes"
msgstr "范围"

#. js-lingui-id: PdVIJC
#: src/engine/metadata-modules/search-field-metadata/constants/search-vector-field.constants.ts
msgid "Search vector"
msgstr "搜索向量"

#. js-lingui-id: hgvbYY
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "September"
msgstr "九月"

#. js-lingui-id: F3+i2a
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-serverless-function-validator.service.ts
msgid "Serverless function already exists"
msgstr "无服务器功能已存在"

#. js-lingui-id: qqeQGz
#: src/engine/metadata-modules/route-trigger/exceptions/route-trigger.exception.ts
msgid "Serverless function execution failed."
msgstr "无服务器函数执行失败。"

#. js-lingui-id: MSgd2w
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-serverless-function-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-serverless-function-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-serverless-function-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-serverless-function-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-route-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-route-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-route-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-route-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-database-event-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-database-event-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-database-event-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-database-event-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-cron-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-cron-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-cron-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-cron-trigger-validator.service.ts
msgid "Serverless function not found"
msgstr "未找到无服务器功能"

#. js-lingui-id: 4oHY1L
#: src/engine/metadata-modules/route-trigger/exceptions/route-trigger.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/database-event-trigger/exceptions/database-event-trigger.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/cron-trigger/exceptions/cron-trigger.exception.ts
#: src/engine/core-modules/application/application.exception.ts
msgid "Serverless function not found."
msgstr "未找到无服务器函数."

#. js-lingui-id: jNhvmj
#: src/engine/metadata-modules/serverless-function/utils/from-update-serverless-function-input-to-flat-serverless-function-to-update-or-throw.util.ts
msgid "Serverless function to update not found"
msgstr "未找到要更新的无服务器功能"

#. js-lingui-id: zoBkIJ
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-serverless-function-validator.service.ts
msgid "Serverless function with same id already exists"
msgstr "具有相同 ID 的无服务器功能已存在"

#. js-lingui-id: Tz0i8g
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-automated-trigger.workspace-entity.ts
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. js-lingui-id: e1k+No
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "Sign up is disabled."
msgstr "注册已禁用。"

#. js-lingui-id: 4AomZC
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "Single sign-on authentication failed."
msgstr "单点登录身份验证失败。"

#. js-lingui-id: OhD7+a
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-skill-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-skill-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-skill-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-skill-validator.service.ts
msgid "Skill not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 68ze54
#: src/engine/metadata-modules/skill/skill.exception.ts
msgid "Skill not found."
msgstr ""

#. js-lingui-id: e6udqn
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-skill-name-uniqueness.util.ts
msgid "Skill with name \"{name}\" already exists"
msgstr ""

#. js-lingui-id: RyE+Of
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-role-required-properties-are-defined.util.ts
msgid "Some of the information provided is invalid. Please check your input and try again."
msgstr "提供的信息中有些无效。请检查您的输入并重试。"

#. js-lingui-id: 01Sxb6
#: src/engine/metadata-modules/permission-flag/permission-flag.service.ts
msgid "Some of the permissions you selected are not valid. Please try again with valid permission settings."
msgstr "您选择的某些权限无效。请尝试使用有效的权限设置。"

#. js-lingui-id: aPJopM
#: src/engine/metadata-modules/user-role/user-role.service.ts
msgid "Some workspace memberships could not be found. They may no longer have access to this workspace."
msgstr "无法找到某些工作区成员资格。这些成员可能无法再访问此工作区。"

#. js-lingui-id: OmgwCE
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-relation-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Source object cannot be the target object"
msgstr ""

#. js-lingui-id: IP+RN5
#: src/engine/core-modules/sso/sso.exception.ts
msgid "SSO configuration error."
msgstr "SSO 配置错误。"

#. js-lingui-id: NflMcG
#: src/engine/core-modules/sso/sso.exception.ts
msgid "SSO is disabled."
msgstr "SSO 已禁用。"

#. js-lingui-id: 3PRxO3
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Stage"
msgstr "阶段"

#. js-lingui-id: 7XNKWU
#: src/engine/metadata-modules/ai/ai-agent/agent.exception.ts
msgid "Standard agents cannot be modified."
msgstr "标准代理无法修改。"

#. js-lingui-id: dc5N0o
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Standard fields cannot be deleted"
msgstr "标准字段无法删除"

#. js-lingui-id: Ptv+nG
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
msgid "Standard objects cannot be deleted"
msgstr "标准对象无法删除"

#. js-lingui-id: H8j7uw
#: src/engine/metadata-modules/skill/skill.exception.ts
msgid "Standard skills cannot be modified."
msgstr ""

#. js-lingui-id: D3iCkb
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#. js-lingui-id: amGzX5
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Start of the week"
msgstr "一周的开始"

#. js-lingui-id: RS0o7b
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "State"
msgstr "状态"

#. js-lingui-id: nY8GL/
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "State of the workflow run"
msgstr "工作流程运行的状态"

#. js-lingui-id: uAQUqI
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Status"
msgstr "状态"

#. js-lingui-id: Db4W3/
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Statuses"
msgstr "状态"

#. js-lingui-id: S7DRR+
#: src/modules/workflow/common/utils/assert-workflow-statuses-not-set.ts
msgid "Statuses cannot be set manually."
msgstr "状态无法手动设置。"

#. js-lingui-id: u+rv4L
#: src/modules/workflow/workflow-runner/workspace-services/workflow-runner.workspace-service.ts
msgid "Step is not a form"
msgstr "步骤不是表单"

#. js-lingui-id: An2IAh
#: src/engine/core-modules/workspace/workspace.exception.ts
msgid "Subdomain not found."
msgstr "未找到子域名。"

#. js-lingui-id: UJmAAK
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#. js-lingui-id: x0Vn7k
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Subscription is not in trial period."
msgstr "订阅不在试用期。"

#. js-lingui-id: nnWIIb
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Subscription item not found."
msgstr "未找到订阅项。"

#. js-lingui-id: uo7UmH
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Subscription not found."
msgstr "未找到订阅。"

#. js-lingui-id: VNohoc
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Subscription phase not found."
msgstr "未找到订阅阶段。"

#. js-lingui-id: DBC3t5
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#. js-lingui-id: oyJYg7
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Sync Cursor"
msgstr "同步游标"

#. js-lingui-id: awvBUx
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Sync Cursor. Used for syncing events from the calendar provider"
msgstr "同步游标。用于从日历提供程序同步事件"

#. js-lingui-id: dNAbG6
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Sync stage"
msgstr "同步阶段"

#. js-lingui-id: aqNjQE
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Sync stage started at"
msgstr "同步阶段开始于"

#. js-lingui-id: bRUdLR
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Sync status"
msgstr "同步状态"

#. js-lingui-id: 8UWeLh
#: src/engine/metadata-modules/page-layout/exceptions/page-layout.exception.ts
msgid "Tab not found for widget duplication."
msgstr "未找到用于复制小部件的选项卡。"

#. js-lingui-id: 5y3Wbw
#: src/engine/twenty-orm/utils/compute-relation-connect-query-configs.util.ts
msgid "Target object metadata not found for {connectFieldName}"
msgstr "未找到 {connectFieldName} 的目标对象元数据"

#. js-lingui-id: 1ssKrE
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Target relation field does not belong to the expected object"
msgstr ""

#. js-lingui-id: wG8PVB
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Target relation field does not reference the source object"
msgstr ""

#. js-lingui-id: xLsFda
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Target relation field does not reference this field"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Q3P/4s
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Task"
msgstr "任务"

#. js-lingui-id: kS+Ym6
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Task assignee"
msgstr "任务负责人"

#. js-lingui-id: 7fYQ6E
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Task attachments"
msgstr "任务附件"

#. js-lingui-id: X8fs74
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Task body"
msgstr "任务内容"

#. js-lingui-id: EPxYHS
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Task due date"
msgstr "任务截止日期"

#. js-lingui-id: fUw1j+
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Task record position"
msgstr "任务记录位置"

#. js-lingui-id: I6+0ph
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Task status"
msgstr "任务状态"

#. js-lingui-id: WSiiWf
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts
msgid "Task Target"
msgstr "任务目标"

#. js-lingui-id: khGQLP
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Task targets"
msgstr "任务目标"

#. js-lingui-id: 836FiO
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts
msgid "Task Targets"
msgstr "任务目标"

#. js-lingui-id: R+s8S+
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Task title"
msgstr "任务标题"

#. js-lingui-id: GtycJ/
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#. js-lingui-id: HlDeG3
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Tasks assigned to the workspace member"
msgstr "分配给工作区成员的任务"

#. js-lingui-id: Ca/n4T
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Tasks tied to the {label}"
msgstr "与 {label} 相关的任务"

#. js-lingui-id: M4rBti
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Tasks tied to the company"
msgstr "与公司相关的任务"

#. js-lingui-id: /VaiDW
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Tasks tied to the contact"
msgstr "与联系人相关的任务"

#. js-lingui-id: 1TfX9U
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Tasks tied to the opportunity"
msgstr "与机会相关的任务"

#. js-lingui-id: pP0Dt9
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts
msgid "TaskTarget company"
msgstr "任务目标公司"

#. js-lingui-id: UJ2aPi
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts
msgid "TaskTarget opportunity"
msgstr "任务目标机会"

#. js-lingui-id: I1MiSs
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts
msgid "TaskTarget person"
msgstr "任务目标人员"

#. js-lingui-id: pciKLT
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts
msgid "TaskTarget task"
msgstr "任务目标任务"

#. js-lingui-id: M10it4
#: src/utils/__test__/custom-exception.spec.ts
#: src/utils/__test__/custom-exception.spec.ts
#: src/utils/__test__/custom-exception.spec.ts
msgid "Test error"
msgstr "测试错误"

#. js-lingui-id: J+cH9z
#: src/utils/__test__/custom-exception.spec.ts
msgid "Test user friendly message"
msgstr "测试用户友好型消息"

#. js-lingui-id: xeiujy
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
msgid "Text"
msgstr "文本"

#. js-lingui-id: mQj02P
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-agent-response-format.util.ts
msgid "Text response format should not have a schema"
msgstr "文本响应格式不应包含模式"

#. js-lingui-id: 6PJbR2
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "The account handle (email, username, phone number, etc.)"
msgstr "账户名称（电子邮件、用户名、电话号码等）"

#. js-lingui-id: zUXOAB
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "The account provider"
msgstr "账户提供商"

#. js-lingui-id: GekZDw
#: src/engine/metadata-modules/ai/ai-agent/utils/from-update-agent-input-to-flat-agent-to-update.util.ts
msgid "The agent you are looking for could not be found. It may have been deleted or you may not have access to it."
msgstr "找不到您要查找的智能体。它可能已被删除，或者您没有访问权限。"

#. js-lingui-id: eC8p5b
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.service.ts
msgid "The API key does not have a valid role assigned. Please check your API key configuration."
msgstr "API 密钥没有分配有效角色。请检查您的 API 密钥配置。"

#. js-lingui-id: qnNFrW
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "The company Linkedin account"
msgstr "公司 Linkedin 账户"

#. js-lingui-id: N31Pso
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "The company name"
msgstr "公司名称"

#. js-lingui-id: BHFCqB
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "The company Twitter/X account"
msgstr "公司 Twitter/X 账户"

#. js-lingui-id: OBmU0K
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "The company website URL. We use this url to fetch the company icon"
msgstr "公司网站 URL。我们使用该网址获取公司图标"

#. js-lingui-id: zGBDEH
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "The creator of the record"
msgstr "记录创建者"

#. js-lingui-id: bMyVOx
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "The current statuses of the workflow versions"
msgstr "工作流版本的当前状态"

#. js-lingui-id: 0bo4Q0
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
msgid "The date the message was received"
msgstr "消息接收日期"

#. js-lingui-id: nCXfEw
#: src/engine/metadata-modules/role/role.service.ts
msgid "The default role cannot be deleted as it is required for the workspace to function properly."
msgstr "默认角色不能删除，因为它是工作区正常运作所必需的。"

#. js-lingui-id: 0biWRI
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "The default role cannot be deleted."
msgstr "无法删除默认角色。"

#. js-lingui-id: 6BBrjb
#: src/engine/metadata-modules/role/role.service.ts
msgid "The default role for this workspace could not be found. Please contact support for assistance."
msgstr "找不到此工作区的默认角色。请联系支持。"

#. js-lingui-id: 22Peto
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/approved-access-domain.exception.ts
msgid "The domain does not match your email domain."
msgstr "该域名与您的电子邮件域不匹配。"

#. js-lingui-id: 8h4mhq
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "The executor of the workflow"
msgstr "工作流执行者"

#. js-lingui-id: o6DGfJ
#: src/engine/core-modules/workspace/services/workspace.service.ts
msgid "The field \"{field}\" cannot be updated. Please contact your workspace administrator."
msgstr "无法更新字段 \"{field}\"。请联系您的工作区管理员。"

#. js-lingui-id: LdhPiK
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/field-permission/field-permission.service.ts
msgid "The field you are trying to set permissions for could not be found. It may have been deleted."
msgstr "您尝试设置权限的字段未找到。它可能已被删除。"

#. js-lingui-id: W3raza
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "The folder this favorite belongs to"
msgstr "此收藏夹所属文件夹"

#. js-lingui-id: EJUSll
#: src/modules/workflow/common/workspace-services/workflow-version-validation.workspace-service.ts
msgid "The initial version of a workflow can not be deleted"
msgstr "工作流程的初始版本不能被删除"

#. js-lingui-id: hx2IZ4
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/object-permission.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/field-permission/field-permission.service.ts
msgid "The object you are trying to set permissions for could not be found. It may have been deleted."
msgstr "您尝试设置权限的对象未找到。它可能已被删除。"

#. js-lingui-id: DbWmKZ
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "The opportunity name"
msgstr "机会名称"

#. js-lingui-id: pv+BoZ
#: src/engine/core-modules/graphql/hooks/use-validate-graphql-query-complexity.hook.ts
msgid "The request is too complex to process. Please try reducing the amount of requested fields."
msgstr "请求过于复杂，无法处理。请尝试减少请求的字段数量。"

#. js-lingui-id: 4LVaa7
#: src/engine/core-modules/graphql/hooks/use-validate-graphql-query-complexity.hook.ts
msgid "The request is too complex to process. Please try reducing the amount of requested root resolvers."
msgstr "请求过于复杂，无法处理。请尝试减少请求的根解析器数量。"

#. js-lingui-id: Zi9X+u
#: src/engine/metadata-modules/flat-role/utils/from-update-role-input-to-flat-role-to-update-or-throw.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-role/utils/from-delete-role-input-to-flat-role-or-throw.util.ts
msgid "The role you are looking for could not be found. It may have been deleted or you may not have access to it."
msgstr "找不到您要查找的角色。它可能已被删除或者您没有访问权限。"

#. js-lingui-id: HRcugS
#: src/engine/metadata-modules/permission-flag/permission-flag.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/object-permission.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/object-permission.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/field-permission/field-permission.service.ts
msgid "The role you are trying to modify could not be found. It may have been deleted or you may not have access to it."
msgstr "找不到您要修改的角色。它可能已被删除或您没有访问权限。"

#. js-lingui-id: H1tAJD
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-label.util.ts
msgid "The singular and plural labels cannot be the same for an object"
msgstr "对象的单数标签和复数标签不能相同"

#. js-lingui-id: FOEWHl
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-name.util.ts
msgid "The singular and plural names cannot be the same for an object"
msgstr "对象的单数名称和复数名称不能相同"

#. js-lingui-id: 5N6QtE
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-automated-trigger.workspace-entity.ts
msgid "The workflow automated trigger settings"
msgstr "工作流自动触发器设置"

#. js-lingui-id: SpKbfT
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-automated-trigger.workspace-entity.ts
msgid "The workflow automated trigger type"
msgstr "工作流自动触发器类型"

#. js-lingui-id: od0omS
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "The workflow last published version id"
msgstr "工作流最后发布的版本 ID"

#. js-lingui-id: /EdWx6
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "The workflow name"
msgstr "工作流名称"

#. js-lingui-id: EhAsND
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "The workflow version name"
msgstr "工作流版本名称"

#. js-lingui-id: dhx13p
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "The workflow version status"
msgstr "工作流版本状态"

#. js-lingui-id: a6NBQe
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "The workspace member who last updated the record"
msgstr ""

#. js-lingui-id: mTxjri
#: src/engine/core-modules/workspace-invitation/workspace-invitation.exception.ts
msgid "There is an issue with your invitation. Please try again."
msgstr ""

#. js-lingui-id: gH+wBS
#: src/engine/core-modules/email-verification/email-verification.exception.ts
msgid "There is an issue with your token. Please try again."
msgstr ""

#. js-lingui-id: Kfwq7n
#: src/engine/core-modules/imap-smtp-caldav-connection/services/imap-smtp-caldav-connection-validator.service.ts
msgid "There was an issue with your connection settings. Please try again."
msgstr "您的连接设置存在问题。请再试一次。"

#. js-lingui-id: Iy9pZw
#: src/engine/api/graphql/workspace-query-runner/utils/handle-duplicate-key-error.util.ts
msgid "This {fieldLabel} value is already in use. Please check your data and try again."
msgstr "此{fieldLabel}的值已被占用。请检查您的数据并重试。"

#. js-lingui-id: Izdz+Y
#: src/engine/core-modules/api-key/services/api-key.service.ts
msgid "This API Key has been revoked and can no longer be used."
msgstr "此 API 密钥已被撤销，无法再使用。"

#. js-lingui-id: K02c+I
#: src/engine/core-modules/api-key/exceptions/api-key.exception.ts
msgid "This API key has been revoked."
msgstr "此 API 密钥已被吊销。"

#. js-lingui-id: OLL1W0
#: src/engine/core-modules/api-key/exceptions/api-key.exception.ts
msgid "This API key has expired."
msgstr "此 API 密钥已过期。"

#. js-lingui-id: Jmzgho
#: src/engine/core-modules/api-key/services/api-key.service.ts
msgid "This API Key has expired. Please create a new one."
msgstr "此 API 密钥已过期。请创建新密钥。"

#. js-lingui-id: 9J2vmW
#: src/engine/core-modules/api-key/exceptions/api-key.exception.ts
msgid "This API key has no role assigned."
msgstr "此 API 密钥未分配角色。"

#. js-lingui-id: ADtO2E
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "This connection is not allowed."
msgstr "不允许此连接。"

#. js-lingui-id: z7bcpf
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/approved-access-domain.exception.ts
msgid "This domain has already been validated."
msgstr "该域名已通过验证。"

#. js-lingui-id: RQbcZC
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/approved-access-domain.exception.ts
msgid "This domain has already been verified."
msgstr "该域名已验证。"

#. js-lingui-id: 3eKCDz
#: src/engine/core-modules/public-domain/public-domain.exception.ts
msgid "This domain is already registered as a custom domain."
msgstr "该域名已注册为自定义域名。"

#. js-lingui-id: s6batt
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/approved-access-domain.exception.ts
msgid "This domain is already registered."
msgstr "该域名已注册。"

#. js-lingui-id: 8sTsIR
#: src/engine/core-modules/workspace/workspace.exception.ts
msgid "This domain is already taken."
msgstr "该域名已被占用。"

#. js-lingui-id: NcQ6eO
#: src/engine/core-modules/user/user.exception.ts
msgid "This email is already in use."
msgstr "该电子邮件已被使用。"

#. js-lingui-id: hsi+jf
#: src/engine/core-modules/workspace/workspace.exception.ts
msgid "This feature is not enabled."
msgstr "未启用此功能。"

#. js-lingui-id: MKqbeR
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
msgid "This field cannot be modified."
msgstr "此字段无法修改。"

#. js-lingui-id: AKIPVa
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
msgid "This field name is not available."
msgstr "此字段名称不可用。"

#. js-lingui-id: JwdaFV
#: src/engine/metadata-modules/remote-server/remote-table/foreign-table/foreign-table.exception.ts
msgid "This foreign table cannot be modified."
msgstr "此外部表无法修改。"

#. js-lingui-id: 6Z/zIt
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "This method is not allowed."
msgstr "不允许使用此方法。"

#. js-lingui-id: /XKGep
#: src/engine/metadata-modules/utils/exceptions/invalid-metadata.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
msgid "This name is a reserved keyword."
msgstr "该名称是保留关键字。"

#. js-lingui-id: yIUmAs
#: src/engine/metadata-modules/utils/exceptions/invalid-metadata.exception.ts
msgid "This name is not available."
msgstr "此名称不可用。"

#. js-lingui-id: gPBck6
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-name.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name.util.ts
msgid "This name is reserved. Use a different name or the system will add \"Custom\" suffix."
msgstr "该名称已被保留。请使用其他名称，否则系统将添加\"Custom\"后缀。"

#. js-lingui-id: R8zIJd
#: src/engine/metadata-modules/object-metadata/object-metadata.exception.ts
msgid "This object cannot be modified."
msgstr "此对象无法修改。"

#. js-lingui-id: 7ZdJO2
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "This operation is not allowed."
msgstr "不允许此操作。"

#. js-lingui-id: eitC3W
#: src/engine/workspace-datasource/workspace-datasource.service.ts
msgid "This operation is not allowed. Please try a different approach or contact support if you need assistance."
msgstr "此操作不允许。请尝试其他方法或联系支持。"

#. js-lingui-id: bEhTPN
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-runner-v2/exceptions/workspace-migration-runner.exception.ts
msgid "This operation is not supported."
msgstr "不支持此操作。"

#. js-lingui-id: Y5C3uK
#: src/modules/connected-account/refresh-tokens-manager/exceptions/connected-account-refresh-tokens.exception.ts
msgid "This provider is not supported."
msgstr "不支持此提供商。"

#. js-lingui-id: 8achGR
#: src/engine/core-modules/public-domain/public-domain.exception.ts
msgid "This public domain is already registered."
msgstr "该公共域名已注册。"

#. js-lingui-id: TjUnO1
#: src/engine/api/graphql/workspace-query-runner/utils/handle-duplicate-key-error.util.ts
#: src/engine/api/graphql/workspace-query-runner/utils/handle-duplicate-key-error.util.ts
msgid "This record already exists. Please check your data and try again."
msgstr "该记录已存在。请检查您的数据并重试。"

#. js-lingui-id: 0arbc4
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-update-one-query-runner.service.ts
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-restore-one-query-runner.service.ts
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-merge-many-query-runner.service.ts
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-find-one-query-runner.service.ts
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-destroy-one-query-runner.service.ts
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-delete-one-query-runner.service.ts
msgid "This record does not exist or has been deleted."
msgstr ""

#. js-lingui-id: NxunhS
#: src/engine/metadata-modules/remote-server/remote-server.exception.ts
msgid "This remote server cannot be modified."
msgstr "此远程服务器无法修改。"

#. js-lingui-id: rExecr
#: src/engine/metadata-modules/ai/ai-agent/agent.exception.ts
msgid "This role cannot be assigned to agents."
msgstr "此角色无法分配给代理。"

#. js-lingui-id: UP3ZAj
#: src/engine/core-modules/api-key/exceptions/api-key.exception.ts
msgid "This role cannot be assigned to API keys."
msgstr "此角色无法分配给 API 密钥。"

#. js-lingui-id: c68K+k
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "This role cannot be assigned to users."
msgstr "此角色无法分配给用户。"

#. js-lingui-id: 2jnsqJ
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "This role cannot be edited."
msgstr "此角色无法编辑。"

#. js-lingui-id: KoDdqN
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-role-is-editable.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/permission-flag/permission-flag.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/object-permission.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/field-permission/field-permission.service.ts
msgid "This role cannot be modified because it is a system role. Only custom roles can be edited."
msgstr "此角色无法修改，因为它是系统角色。只有自定义角色可以编辑。"

#. js-lingui-id: nFIPim
#: src/engine/core-modules/workspace/workspace.exception.ts
msgid "This subdomain is already taken."
msgstr "该子域名已被占用。"

#. js-lingui-id: aXBMTb
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-merge-many-query-runner.service.ts
msgid "This type of record cannot be merged."
msgstr ""

#. js-lingui-id: GEN5Cv
#: src/engine/core-modules/workspace-invitation/workspace-invitation.exception.ts
msgid "This user is already a member of the workspace."
msgstr "该用户已是此工作区成员。"

#. js-lingui-id: LtsBYU
#: src/engine/core-modules/twenty-config/twenty-config.exception.ts
msgid "This variable can only be set via environment."
msgstr "此变量只能通过环境进行设置。"

#. js-lingui-id: Zl0BJl
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
msgid "Thread External Id"
msgstr "线程外部 ID"

#. js-lingui-id: RSSbWN
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
msgid "Thread id from the messaging provider"
msgstr "消息提供商的线程 ID"

#. js-lingui-id: sS8v5K
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Throttle Failure Count"
msgstr "节流失败计数"

#. js-lingui-id: kkDQ8m
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#. js-lingui-id: n9nSNJ
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Time format"
msgstr "时间格式"

#. js-lingui-id: Mz2JN2
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Time zone"
msgstr "时区"

#. js-lingui-id: az1boY
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Timeline Activities"
msgstr "时间线活动"

#. js-lingui-id: fqKMpF
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Timeline Activities linked to the company"
msgstr "与公司相关的时间线活动"

#. js-lingui-id: CNev+0
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
msgid "Timeline activities linked to the dashboard"
msgstr "与仪表板关联的时间线活动"

#. js-lingui-id: 4/UzU5
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
msgid "Timeline Activities linked to the note."
msgstr "与笔记相关的时间线活动。"

#. js-lingui-id: p6feIz
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Timeline Activities linked to the opportunity."
msgstr "与机会相关的时间线活动。"

#. js-lingui-id: yvPwuF
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Timeline activities linked to the run"
msgstr "与运行相关的时间线活动"

#. js-lingui-id: q96UvB
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Timeline Activities linked to the task."
msgstr "与任务相关的时间线活动。"

#. js-lingui-id: N9HMa/
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Timeline activities linked to the version"
msgstr "与版本相关的时间线活动"

#. js-lingui-id: B1CYKX
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Timeline activities linked to the workflow"
msgstr "与工作流相关的时间线活动"

#. js-lingui-id: G0UmtQ
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Timeline Activities tied to the {label}"
msgstr "与 {label} 相关的时间线活动"

#. js-lingui-id: K/kU4E
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Timeline Activity"
msgstr "时间线活动"

#. js-lingui-id: MHrjPM
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Title"
msgstr "标题"

#. js-lingui-id: /ObxXq
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Too many admin candidates found."
msgstr "找到过多的管理员候选人。"

#. js-lingui-id: MYdvBz
#: src/engine/api/graphql/workspace-query-runner/workspace-query-runner.exception.ts
msgid "Too many records affected."
msgstr "受影响的记录过多。"

#. js-lingui-id: ExheIC
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "Too many records to update at once."
msgstr "一次更新的记录过多。"

#. js-lingui-id: M68C8m
#: src/engine/core-modules/email-verification/email-verification.exception.ts
msgid "Too many requests. Please try again later."
msgstr "请求过多。请稍后再试。"

#. js-lingui-id: mfqtz7
#: src/engine/core-modules/workspace-invitation/services/workspace-invitation.service.ts
msgid "Too many workspace invitations sent. Please try again later."
msgstr ""

#. js-lingui-id: VD8J6l
#: src/engine/metadata-modules/route-trigger/exceptions/route-trigger.exception.ts
msgid "Trigger not found."
msgstr "未找到触发器。"

#. js-lingui-id: G3myU+
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#. js-lingui-id: T+yZIr
#: src/engine/core-modules/two-factor-authentication/two-factor-authentication.exception.ts
msgid "Two-factor authentication is already set up."
msgstr "已设置双因素身份验证。"

#. js-lingui-id: lNKrNc
#: src/engine/core-modules/two-factor-authentication/two-factor-authentication.exception.ts
msgid "Two-factor authentication method not found."
msgstr "未找到双因素身份验证方法。"

#. js-lingui-id: 7Z7wx7
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "Two-factor authentication setup is required."
msgstr "需要设置双因素身份验证。"

#. js-lingui-id: VT9cmj
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "Two-factor authentication verification is required."
msgstr "需要进行双因素身份验证。"

#. js-lingui-id: +zy2Nq
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Type"
msgstr "类型"

#. js-lingui-id: UhRoLN
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Type (deprecated)"
msgstr "类型（已弃用）"

#. js-lingui-id: WWSSTx
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Unique index cannot be created for field {fieldName} of type {fieldType}"
msgstr "无法为类型为 {fieldType} 的字段 {fieldName} 创建唯一索引"

#. js-lingui-id: tEncxN
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Unknown operation."
msgstr "未知操作。"

#. js-lingui-id: BIxgma
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Unknown permission required."
msgstr "所需的权限未知。"

#. js-lingui-id: Md/2jb
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-runner-v2/exceptions/workspace-migration-runner.exception.ts
msgid "Unsupported composite column type."
msgstr "不支持的复合列类型。"

#. js-lingui-id: 1r7kLp
#: src/engine/core-modules/twenty-config/twenty-config.exception.ts
msgid "Unsupported configuration type."
msgstr "不支持的配置类型。"

#. js-lingui-id: EBZdX5
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/compute-cron-pattern-from-schedule.ts
msgid "Unsupported cron schedule type"
msgstr "不支持的 Cron 安排类型"

#. js-lingui-id: crxihq
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/services/flat-field-metadata-type-validator.service.ts
msgid "Unsupported field metadata type {fieldType}"
msgstr "不支持的字段元数据类型 {fieldType}"

#. js-lingui-id: 0gY5lO
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Update DateTime"
msgstr "更新时间"

#. js-lingui-id: lHCFXi
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Update field restrictions only apply to updatable objects."
msgstr "更新字段限制仅适用于可更新的对象。"

#. js-lingui-id: KQsreu
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Updated by"
msgstr ""

#. js-lingui-id: r5C2wB
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Updated field name is not synced with label"
msgstr "更新的字段名称未与标签同步"

#. js-lingui-id: GkcfmO
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
msgid "User already exists"
msgstr "用户已存在"

#. js-lingui-id: 9QHVZ2
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "User already has a role assigned."
msgstr "用户已分配角色。"

#. js-lingui-id: l9dlVi
#: src/engine/core-modules/auth/strategies/jwt.auth.strategy.ts
#: src/engine/core-modules/auth/services/auth.service.ts
msgid "User does not have access to this workspace"
msgstr "用户未在工作空间中"

#. js-lingui-id: kZ0tmK
#: src/engine/core-modules/auth/strategies/jwt.auth.strategy.spec.ts
#: src/engine/core-modules/auth/strategies/jwt.auth.strategy.spec.ts
msgid "User does not have access to this workspace."
msgstr ""

#. js-lingui-id: Sl1ElS
#: src/engine/metadata-modules/permissions/utils/permission-graphql-api-exception-handler.util.ts
msgid "User does not have permission."
msgstr "用户没有权限。"

#. js-lingui-id: YFciqL
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "User Email"
msgstr "用户邮箱"

#. js-lingui-id: EHZMfR
#: src/utils/__test__/custom-exception.spec.ts
#: src/utils/__test__/custom-exception.spec.ts
msgid "User friendly error message"
msgstr "用户友好型错误消息"

#. js-lingui-id: d1BTW8
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "User Id"
msgstr "用户 ID"

#. js-lingui-id: pMOjQa
#: src/engine/core-modules/auth/token/services/access-token.service.ts
#: src/engine/core-modules/auth/strategies/jwt.auth.strategy.ts
#: src/engine/core-modules/auth/services/auth.service.ts
msgid "User is not a member of the workspace."
msgstr "用户未在工作空间中。"

#. js-lingui-id: B43Kks
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
msgid "User is not part of the workspace"
msgstr "用户未在工作空间中"

#. js-lingui-id: siJgSI
#: src/engine/core-modules/user/user.exception.ts
#: src/engine/core-modules/sso/sso.exception.ts
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "User not found."
msgstr "未找到用户。"

#. js-lingui-id: g5Z6no
#: src/engine/core-modules/admin-panel/admin-panel.service.ts
msgid "User not found. Please check the email or ID."
msgstr "找不到用户。请检查电子邮件或 ID。"

#. js-lingui-id: 4juE7s
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "User time zone"
msgstr "用户时区"

#. js-lingui-id: VkcC68
#: src/engine/core-modules/auth/services/auth.service.ts
msgid "User was not created with email/password"
msgstr "用户未使用电子邮件/密码创建"

#. js-lingui-id: lUEEso
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/ai/ai-agent/agent.exception.ts
#: src/engine/core-modules/user-workspace/user-workspace.exception.ts
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
#: src/engine/core-modules/auth/strategies/jwt.auth.strategy.spec.ts
msgid "User workspace not found."
msgstr "未找到用户工作区。"

#. js-lingui-id: 9mCrQp
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "User workspace role configuration not found."
msgstr "未找到用户工作区角色配置。"

#. js-lingui-id: 43zCwQ
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "User's preferred date format"
msgstr "用户首选日期格式"

#. js-lingui-id: PLfanm
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "User's preferred number format"
msgstr "用户首选数字格式"

#. js-lingui-id: Uce+A8
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "User's preferred start day of the week"
msgstr "用户首选的一周开始日"

#. js-lingui-id: kJuoKm
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "User's preferred time format"
msgstr "用户首选时间格式"

#. js-lingui-id: UBPzFQ
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Value must be in UPPER_CASE and follow snake_case \"{sanitizedValue}\""
msgstr "值必须是 UPPER_CASE 并遵循 snake_case \"{sanitizedValue}\""

#. js-lingui-id: 7aatUy
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Version status"
msgstr "版本状态"

#. js-lingui-id: CdQeU7
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Version steps"
msgstr "版本步骤"

#. js-lingui-id: PGMPIi
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Version trigger"
msgstr "版本触发器"

#. js-lingui-id: IYNSdp
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Versions"
msgstr "版本"

#. js-lingui-id: HhN1Bv
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
msgid "View already exists"
msgstr "视图已存在"

#. js-lingui-id: kB0dDD
#: src/engine/metadata-modules/view/exceptions/flat-view.exception.ts
msgid "View already exists."
msgstr "视图已存在."

#. js-lingui-id: pTvQqf
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
msgid "View field already exists"
msgstr "查看字段已存在"

#. js-lingui-id: Xm6R6B
#: src/engine/metadata-modules/view-field/exceptions/view-field.exception.ts
msgid "View field already exists."
msgstr "查看字段已存在。"

#. js-lingui-id: 7jUWQ+
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
msgid "View field metadata already exists"
msgstr "视图字段元数据已存在"

#. js-lingui-id: Yvf7WL
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
msgid "View field metadata with id {flatViewFieldId} already exists"
msgstr "ID为{flatViewFieldId}的视图字段元数据已存在"

#. js-lingui-id: 7LMaUn
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
msgid "View field position cannot be lower than label identifier view field position"
msgstr "视图字段位置不能低于标签标识视图字段位置"

#. js-lingui-id: WZzm3R
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
msgid "View field related view object metadata not found"
msgstr "未找到视图字段相关的视图对象元数据"

#. js-lingui-id: XJlyZS
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-view-field/utils/from-delete-view-field-input-to-flat-view-field-or-throw.util.ts
msgid "View field to delete not found"
msgstr "未找到要删除的视图字段"

#. js-lingui-id: DXyYuh
#: src/engine/metadata-modules/flat-view-field/utils/from-destroy-view-field-input-to-flat-view-field-or-throw.util.ts
msgid "View field to destroy not found"
msgstr "未找到要摧毁的视图字段"

#. js-lingui-id: Fpy/K1
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-view-field/utils/from-update-view-field-input-to-flat-view-field-to-update-or-throw.util.ts
msgid "View field to update not found"
msgstr "未找到要更新的视图字段"

#. js-lingui-id: AprfQL
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
msgid "View field to update parent view not found"
msgstr "未找到用于更新父视图的视图字段"

#. js-lingui-id: sqzMKR
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
msgid "View field to update parent view object not found"
msgstr "未找到用于更新父视图对象的视图字段"

#. js-lingui-id: 89Wiy+
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
msgid "View field with same fieldmetadataId and viewId already exists"
msgstr "具有相同字段元数据ID和视图ID的视图字段已存在"

#. js-lingui-id: ENVlLK
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
msgid "View filter group cannot be its own parent"
msgstr ""

#. js-lingui-id: tir/7Q
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
msgid "View filter group hierarchy exceeds maximum depth of {VIEW_FILTER_GROUP_MAX_DEPTH}"
msgstr ""

#. js-lingui-id: eUPMYZ
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
msgid "View filter group not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: UfIsQu
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
msgid "View filter group with this id already exists"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 1KSqGE
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
msgid "View filter not found"
msgstr "未找到视图过滤器"

#. js-lingui-id: 3l1ppY
#: src/engine/metadata-modules/flat-view-filter/utils/from-delete-view-filter-input-to-flat-view-filter-or-throw.util.ts
msgid "View filter to delete not found"
msgstr "未找到要删除的视图过滤器"

#. js-lingui-id: 9gedIx
#: src/engine/metadata-modules/flat-view-filter/utils/from-destroy-view-filter-input-to-flat-view-filter-or-throw.util.ts
msgid "View filter to destroy not found"
msgstr "未找到要销毁的视图筛选器"

#. js-lingui-id: GzthLy
#: src/engine/metadata-modules/flat-view-filter/utils/from-update-view-filter-input-to-flat-view-filter-to-update-or-throw.util.ts
msgid "View filter to update not found"
msgstr "未找到要更新的视图筛选器"

#. js-lingui-id: LnNgrI
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
msgid "View filter with this id already exists"
msgstr "具有此 ID 的视图筛选器已存在"

#. js-lingui-id: MGbEFN
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
msgid "View group metadata already exists"
msgstr "视图组元数据已存在"

#. js-lingui-id: lbyQO4
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
msgid "View group metadata with id {flatViewGroupId} already exists"
msgstr "ID为{flatViewGroupId}的视图组元数据已存在"

#. js-lingui-id: JdAvYa
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-view-group/utils/from-delete-view-group-input-to-flat-view-group-or-throw.util.ts
msgid "View group to delete not found"
msgstr "未找到要删除的视图组"

#. js-lingui-id: 34hWb7
#: src/engine/metadata-modules/flat-view-group/utils/from-destroy-view-group-input-to-flat-view-group-or-throw.util.ts
msgid "View group to destroy not found"
msgstr "未找到要销毁的视图组"

#. js-lingui-id: UP/TXo
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-view-group/utils/from-update-view-group-input-to-flat-view-group-to-update-or-throw.util.ts
msgid "View group to update not found"
msgstr "未找到要更新的视图组"

#. js-lingui-id: P0grPG
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
msgid "View group to update parent view not found"
msgstr "未找到用于更新父视图的视图组"

#. js-lingui-id: M7KWZV
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
msgid "View kanban aggregate field metadata not found"
msgstr "未找到看板聚合字段的元数据"

#. js-lingui-id: F4A9mL
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
msgid "View not found"
msgstr "未找到视图"

#. js-lingui-id: yheEin
#: src/engine/metadata-modules/view/exceptions/flat-view.exception.ts
msgid "View not found."
msgstr "未找到视图."

#. js-lingui-id: toB/08
#: src/engine/metadata-modules/flat-view/utils/from-delete-view-input-to-flat-view-or-throw.util.ts
msgid "View to delete not found"
msgstr "未找到要删除的视图"

#. js-lingui-id: NnD3Ti
#: src/engine/metadata-modules/flat-view/utils/from-destroy-view-input-to-flat-view-or-throw.util.ts
msgid "View to destroy not found"
msgstr "未找到要销毁的视图"

#. js-lingui-id: 3+GbNY
#: src/engine/metadata-modules/flat-view/utils/from-update-view-input-to-flat-view-to-update-or-throw.util.ts
msgid "View to update not found"
msgstr "未找到要更新的视图"

#. js-lingui-id: ZgRtC4
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
msgid "View with same id is already exists"
msgstr "具有相同 ID 的视图已存在"

#. js-lingui-id: aeqysn
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "ViewId"
msgstr "查看ID"

#. js-lingui-id: l88nXn
#: src/engine/metadata-modules/view-field/exceptions/view-field.exception.ts
msgid "ViewId is required to create a view field."
msgstr "需要ViewId才能创建视图字段。"

#. js-lingui-id: 9XMTpT
#: src/engine/metadata-modules/view-filter-group/exceptions/view-filter-group.exception.ts
msgid "ViewId is required to create a view filter group."
msgstr "需要ViewId才能创建视图过滤组。"

#. js-lingui-id: pCCxli
#: src/engine/metadata-modules/view-filter/exceptions/view-filter.exception.ts
msgid "ViewId is required to create a view filter."
msgstr "需要ViewId才能创建视图过滤器。"

#. js-lingui-id: 1X1RW5
#: src/engine/metadata-modules/view-group/exceptions/view-group.exception.ts
msgid "ViewId is required to create a view group."
msgstr "需要ViewId才能创建视图组。"

#. js-lingui-id: uGUFcy
#: src/engine/metadata-modules/view-sort/exceptions/view-sort.exception.ts
msgid "ViewId is required to create a view sort."
msgstr "需要ViewId才能创建视图排序。"

#. js-lingui-id: 2q/Q7x
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Visibility"
msgstr "可见性"

#. js-lingui-id: xvV2NJ
#: src/engine/twenty-orm/error-handling/compute-twenty-orm-exception.ts
msgid "We are experiencing a temporary issue with our database. Please try again later."
msgstr "我们遇到数据库临时问题，请稍后再试。"

#. js-lingui-id: B3CG/U
#: src/engine/core-modules/imap-smtp-caldav-connection/services/imap-smtp-caldav-connection.service.ts
msgid "We couldn't connect to your CalDAV server. Please check your server settings and try again."
msgstr "我们无法连接到您的 CalDAV 服务器。请检查您的服务器设置并重试。"

#. js-lingui-id: ax8unE
#: src/engine/core-modules/imap-smtp-caldav-connection/services/imap-smtp-caldav-connection.service.ts
msgid "We couldn't connect to your email server. Please check your server settings and try again."
msgstr "我们无法连接到您的电子邮件服务器。请检查您的服务器设置并重试。"

#. js-lingui-id: g4rOV3
#: src/engine/core-modules/imap-smtp-caldav-connection/services/imap-smtp-caldav-connection.service.ts
msgid "We couldn't connect to your outgoing email server. Please check your SMTP settings and try again."
msgstr "我们无法连接到您的外发电子邮件服务器。请检查您的 SMTP 设置并重试。"

#. js-lingui-id: v8UNEA
#: src/engine/core-modules/imap-smtp-caldav-connection/services/imap-smtp-caldav-connection.service.ts
msgid "We couldn't log in to your email account. Please check your email address and password, then try again."
msgstr "我们无法登录到您的电子邮件帐户。请检查您的电子邮件地址和密码，然后重试。"

#. js-lingui-id: YxBvFz
#: src/engine/core-modules/imap-smtp-caldav-connection/services/imap-smtp-caldav-connection.service.ts
msgid "We encountered an issue connecting to your email account. Please check your settings and try again."
msgstr "连接您的电子邮件帐户时遇到问题。请检查您的设置并重试。"

#. js-lingui-id: b8g3PG
#: src/engine/core-modules/webhook/webhook.exception.ts
msgid "Webhook not found."
msgstr "未找到 Webhook。"

#. js-lingui-id: VAcXNz
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#. js-lingui-id: TVkCrJ
#: src/engine/core-modules/email-verification/services/email-verification.service.ts
msgid "Welcome to Twenty: Please Confirm Your Email"
msgstr "欢迎来到Twenty: 请确认您的邮箱"

#. js-lingui-id: bLt/0J
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-automated-trigger.workspace-entity.ts
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Workflow"
msgstr "工作流"

#. js-lingui-id: hdtWQn
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Workflow automated triggers linked to the workflow."
msgstr "与工作流相关的工作流自动触发器。"

#. js-lingui-id: KSK8fH
#: src/modules/workflow/common/exceptions/workflow-version-edge.exception.ts
msgid "Workflow edge not found."
msgstr "未找到工作流边。"

#. js-lingui-id: vwSkSW
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Workflow linked to the run."
msgstr "与运行相关的工作流。"

#. js-lingui-id: R67jts
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/exceptions/workflow-trigger.exception.ts
msgid "Workflow not found."
msgstr ""

#. js-lingui-id: y9tnFx
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Workflow record position"
msgstr "工作流记录位置"

#. js-lingui-id: ysb9m+
#: src/modules/workflow/workflow-runner/exceptions/workflow-run.exception.ts
msgid "Workflow root step not found."
msgstr "未找到工作流根步骤。"

#. js-lingui-id: 5vIcqC
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Workflow Run"
msgstr "工作流运行"

#. js-lingui-id: 3Iz+qz
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Workflow run ended at"
msgstr "工作流运行结束于"

#. js-lingui-id: NKQlas
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Workflow run enqueued at"
msgstr "工作流运行排队于"

#. js-lingui-id: C5dusT
#: src/modules/workflow/workflow-runner/workspace-services/workflow-runner.workspace-service.ts
msgid "Workflow run is not running"
msgstr "工作流运行未启动"

#. js-lingui-id: AzylSS
#: src/modules/workflow/workflow-runner/exceptions/workflow-run.exception.ts
msgid "Workflow run limit reached."
msgstr "已达到工作流运行上限。"

#. js-lingui-id: daijCZ
#: src/modules/workflow/workflow-runner/exceptions/workflow-run.exception.ts
msgid "Workflow run not found."
msgstr "未找到工作流运行。"

#. js-lingui-id: IUaK6s
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Workflow run position"
msgstr "工作流运行位置"

#. js-lingui-id: zaN7tH
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Workflow run started at"
msgstr "工作流运行开始于"

#. js-lingui-id: 1TU2A8
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Workflow run status"
msgstr "工作流运行状态"

#. js-lingui-id: u6DF/V
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Workflow Runs"
msgstr "工作流运行"

#. js-lingui-id: 9nOy7k
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Workflow runs linked to the version."
msgstr "与版本相关的工作流运行。"

#. js-lingui-id: c37F3j
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Workflow runs linked to the workflow."
msgstr "与工作流相关的工作流运行。"

#. js-lingui-id: dD9Vpa
#: src/modules/workflow/workflow-executor/exceptions/workflow-step-executor.exception.ts
#: src/modules/workflow/common/exceptions/workflow-version-step.exception.ts
msgid "Workflow step not found."
msgstr "未找到工作流步骤。"

#. js-lingui-id: lTXctu
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Workflow version"
msgstr "工作流版本"

#. js-lingui-id: +wYPET
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Workflow Version"
msgstr "工作流版本"

#. js-lingui-id: n4/IOE
#: src/modules/workflow/common/utils/assert-workflow-version-has-steps.ts
msgid "Workflow version does not contain at least one step"
msgstr "工作流程版本不包含至少一个步骤"

#. js-lingui-id: k4DPlQ
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
#: src/modules/workflow/common/utils/assert-workflow-version-trigger-is-defined.util.ts
msgid "Workflow version does not contain trigger"
msgstr "工作流程版本不包含触发器"

#. js-lingui-id: bqFL4g
#: src/modules/workflow/common/utils/assert-workflow-version-is-draft.util.ts
msgid "Workflow version is not in draft status"
msgstr "工作流程版本不处于草稿状态"

#. js-lingui-id: CocTJJ
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Workflow version linked to the run."
msgstr "与运行相关的工作流版本。"

#. js-lingui-id: 9l+pJT
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Workflow version position"
msgstr "工作流版本位置"

#. js-lingui-id: OCyhkn
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Workflow Versions"
msgstr "工作流版本"

#. js-lingui-id: 018fP9
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Workflow versions linked to the workflow."
msgstr "与工作流相关的工作流版本。"

#. js-lingui-id: s7p+TL
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-automated-trigger.workspace-entity.ts
msgid "WorkflowAutomatedTrigger"
msgstr "工作流自动触发器"

#. js-lingui-id: 96bCgZ
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-automated-trigger.workspace-entity.ts
msgid "WorkflowAutomatedTrigger workflow"
msgstr "工作流自动触发器工作流"

#. js-lingui-id: 5z92T9
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-automated-trigger.workspace-entity.ts
msgid "WorkflowAutomatedTriggers"
msgstr "工作流自动触发器"

#. js-lingui-id: woYYQq
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Workflows"
msgstr "工作流"

#. js-lingui-id: urCUgs
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "WorkflowVersion"
msgstr "工作流版本"

#. js-lingui-id: b4kire
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "WorkflowVersion workflow"
msgstr "工作流版本工作流"

#. js-lingui-id: XsSVrR
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
msgid "Workspace creation is restricted to admins"
msgstr "工作区创建仅限管理员"

#. js-lingui-id: qSQPRS
#: src/engine/core-modules/auth/services/auth.service.ts
msgid "Workspace does not exist."
msgstr ""

#. js-lingui-id: oLh4c+
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Workspace ID and role mismatch."
msgstr "工作区 ID 与角色不匹配。"

#. js-lingui-id: rklt6M
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
msgid "Workspace is not ready to welcome new members"
msgstr "工作空间尚未准备好迎接新成员"

#. js-lingui-id: CbGxon
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
msgid "Workspace member"
msgstr "工作区成员"

#. js-lingui-id: qc38qR
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
msgid "Workspace Member"
msgstr "工作区成员"

#. js-lingui-id: R1S9pO
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Workspace member avatar"
msgstr "工作区成员头像"

#. js-lingui-id: 5VCX7o
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Workspace member name"
msgstr "工作区成员名称"

#. js-lingui-id: rnnLQA
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Workspace member not found."
msgstr "未找到工作区成员。"

#. js-lingui-id: NiUpuN
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Workspace member position"
msgstr "工作区成员职位"

#. js-lingui-id: YCAEr+
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Workspace Members"
msgstr "工作区成员"

#. js-lingui-id: JYc1v3
#: src/engine/core-modules/user-workspace/guards/upload-profile-picture-permission.guard.ts
msgid "Workspace not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: eQwIyW
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Workspace not found for customer event."
msgstr "未找到客户事件对应的工作区。"

#. js-lingui-id: 5Io9Sh
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Workspace not found for subscription event."
msgstr "未找到订阅事件对应的工作区。"

#. js-lingui-id: EhVOPs
#: src/modules/workflow/workflow-executor/exceptions/workflow-step-executor.exception.ts
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/route-trigger/exceptions/route-trigger.exception.ts
#: src/engine/core-modules/workspace/workspace.exception.ts
#: src/engine/core-modules/tool/tools/send-email-tool/exceptions/send-email-tool.exception.ts
#: src/engine/core-modules/record-crud/exceptions/record-crud.exception.ts
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "Workspace not found."
msgstr "未找到工作区。"

#. js-lingui-id: 7wxAZI
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "Workspace schema not found."
msgstr "未找到工作区架构。"

#. js-lingui-id: kjLpTn
#: src/engine/metadata-modules/view-field/exceptions/view-field.exception.ts
msgid "WorkspaceId is required to create a view field."
msgstr "需要WorkspaceId才能创建视图字段。"

#. js-lingui-id: zWj6VZ
#: src/engine/metadata-modules/view-filter-group/exceptions/view-filter-group.exception.ts
msgid "WorkspaceId is required to create a view filter group."
msgstr "需要WorkspaceId才能创建视图过滤组。"

#. js-lingui-id: jQMXtD
#: src/engine/metadata-modules/view-filter/exceptions/view-filter.exception.ts
msgid "WorkspaceId is required to create a view filter."
msgstr "需要WorkspaceId才能创建视图过滤器。"

#. js-lingui-id: NAoJAX
#: src/engine/metadata-modules/view-group/exceptions/view-group.exception.ts
msgid "WorkspaceId is required to create a view group."
msgstr "需要WorkspaceId才能创建视图组。"

#. js-lingui-id: hU1QaN
#: src/engine/metadata-modules/view-sort/exceptions/view-sort.exception.ts
msgid "WorkspaceId is required to create a view sort."
msgstr "需要WorkspaceId才能创建视图排序。"

#. js-lingui-id: jtb/lI
#: src/engine/metadata-modules/view/exceptions/view.exception.ts
msgid "WorkspaceId is required to create a view."
msgstr "需要WorkspaceId才能创建视图。"

#. js-lingui-id: EtzFC0
#: src/modules/blocklist/standard-objects/blocklist.workspace-entity.ts
#: src/modules/blocklist/standard-objects/blocklist.workspace-entity.ts
msgid "WorkspaceMember"
msgstr "工作区成员"

#. js-lingui-id: fV2Bu6
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
msgid "Wrong password"
msgstr "密码错误"

#. js-lingui-id: RksBK0
#: src/engine/core-modules/auth/services/auth.service.ts
msgid "Wrong password."
msgstr ""

#. js-lingui-id: 0gv+T2
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "X"
msgstr "X"

#. js-lingui-id: 84/Dko
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-merge-many-query-runner.service.ts
msgid "You can merge up to {MUTATION_MAX_MERGE_RECORDS} records at once."
msgstr ""

#. js-lingui-id: 4ysDL0
#: src/engine/twenty-orm/repository/workspace-update-query-builder.ts
msgid "You can only update up to {QUERY_MAX_RECORDS} records at once."
msgstr ""

#. js-lingui-id: 1SQnFB
#: src/engine/metadata-modules/role/role.resolver.ts
msgid "You cannot change your own role. Please ask another administrator to update your role."
msgstr "您无法更改自己的角色。请要求另一位管理员更新您的角色。"

#. js-lingui-id: y5haJ4
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-role-read-write-permissions-consistency.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/object-permission.service.ts
msgid "You cannot grant edit permissions without also granting read permissions. Please enable read access first."
msgstr "在授予编辑权限之前，您无法授予编辑权限的同时授予读取权限。请先启用读取访问权限。"

#. js-lingui-id: 8wovNr
#: src/engine/metadata-modules/user-role/user-role.service.ts
msgid "You cannot remove the admin role from the last administrator. Please assign another administrator first."
msgstr "您无法从最后一位管理员那里移除管理员角色。请先分配另一位管理员。"

#. js-lingui-id: WUcQVb
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/field-permission/field-permission.service.ts
msgid "You cannot set field permissions on system objects as they are managed by the platform."
msgstr "您无法在系统对象上设置字段权限，因为它们由平台管理。"

#. js-lingui-id: SI6USg
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/object-permission.service.ts
msgid "You cannot set permissions on system objects as they are managed by the platform."
msgstr "您无法在系统对象上设置权限，因为它们由平台管理。"

#. js-lingui-id: bAPURS
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "You cannot update your own role."
msgstr "您不能更新自己的角色。"

#. js-lingui-id: EFQeXU
#: src/engine/guards/settings-permission.guard.ts
msgid "You do not have permission to access this feature. Please contact your workspace administrator for access."
msgstr "您无权访问此功能。请联系您的工作区管理员获取权限。"

#. js-lingui-id: nPwrik
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/exceptions/workflow-trigger.exception.ts
msgid "You do not have permission to access this workflow."
msgstr "您没有权限访问此工作流。"

#. js-lingui-id: P69VwK
#: src/engine/core-modules/user/user.resolver.ts
msgid "You do not have permission to delete this user from the workspace. Please contact your workspace administrator for access."
msgstr "您无权将此用户从工作空间中删除。请联系您的工作区管理员获取权限。"

#. js-lingui-id: +2vVRB
#: src/engine/guards/impersonate-permission.guard.ts
msgid "You do not have permission to impersonate users. Please contact your workspace administrator for access."
msgstr "您无权模拟用户。请联系您的工作区管理员获取权限。"

#. js-lingui-id: q5OVn+
#: src/engine/metadata-modules/route-trigger/exceptions/route-trigger.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
#: src/engine/core-modules/application/application.exception.ts
msgid "You do not have permission to perform this action."
msgstr "您没有执行此操作的权限。"

#. js-lingui-id: C9jd/U
#: src/modules/workflow/common/exceptions/workflow-query-validation.exception.ts
msgid "You do not have permission to perform this workflow action."
msgstr "您没有执行此工作流操作的权限。"

#. js-lingui-id: 1dsy9v
#: src/engine/core-modules/workspace/services/workspace.service.ts
msgid "You do not have permission to update these fields: {fieldsList}. Please contact your workspace administrator."
msgstr "您无权更新这些字段：{fieldsList}。请联系您的工作区管理员。"

#. js-lingui-id: ZPo5fR
#: src/engine/core-modules/user-workspace/guards/upload-profile-picture-permission.guard.ts
msgid "You do not have permission to upload profile pictures. Please contact your workspace administrator for access."
msgstr ""

#. js-lingui-id: M1he8p
#: src/engine/metadata-modules/view/exceptions/view.exception.ts
msgid "You don't have permission to create workspace-level views."
msgstr "您无权创建工作区级别的视图。"

#. js-lingui-id: QmL9y9
#: src/engine/metadata-modules/view/exceptions/view.exception.ts
msgid "You don't have permission to modify this view."
msgstr "您无权修改此视图。"

#. js-lingui-id: hMX1AE
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "You have exhausted your credits. Please upgrade your plan to continue."
msgstr "您的额度已用尽。请升级您的套餐以继续使用。"

#. js-lingui-id: z+7x/s
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
#: src/engine/core-modules/auth/utils/auth-graphql-api-exception-handler.util.ts
msgid "You must be authenticated to perform this action."
msgstr "您必须通过身份验证才能执行此操作。"

#. js-lingui-id: 8pqpv/
#: src/engine/core-modules/graphql/hooks/use-graphql-error-handler.hook.ts
msgid "Your app version is out of date. Please refresh the page to continue."
msgstr "您的应用程序版本已过期。请刷新页面以继续。"

#. js-lingui-id: J5Vm4Q
#: src/engine/core-modules/billing/billing.validate.ts
msgid "Your billing subscription is corrupted. Please contact support."
msgstr "您的账单订阅已损坏。请联系支持。"

#. js-lingui-id: bTyBrW
#: src/engine/core-modules/auth/services/auth.service.ts
msgid "Your Password Has Been Successfully Changed"
msgstr "您的密码已成功更改"

#. js-lingui-id: XxkUFT
#: src/engine/metadata-modules/user-role/user-role.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.service.ts
msgid "Your role in this workspace could not be found. Please contact your workspace administrator."
msgstr "无法找到您在此工作区中的角色。请联系您的工作区管理员。"

#. js-lingui-id: vPccnr
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Your team member responsible for managing the company account"
msgstr "负责管理公司账户的团队成员"

#. js-lingui-id: ej/tZF
#: src/engine/core-modules/graphql/hooks/use-graphql-error-handler.hook.ts
msgid "Your workspace has been updated with a new data model. Please refresh the page."
msgstr "您的工作空间已更新为新的数据模型。请刷新页面。"
